<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><items iblockUid="edu:companyReviews" exchangeVersion="2"><item><field name="ACTIVE"><value>Y</value></field><field name="ACTIVE_FROM"/><field name="ACTIVE_TO"/><field name="SORT"><value>40</value></field><field name="NAME"><value>Медиалогия</value></field><field name="PREVIEW_PICTURE"><value name="logo_vertical_500x500.jpg">iblock/01d/logo_vertical_500x500.jpg</value></field><field name="PREVIEW_TEXT"><value>Роль тренера в данном обучении очень важна: ему удалось воссоздать реальную рабочую атмосферу, стрессовую ситуацию и конфликт в команде, а участникам ставились задачи справиться с такими ситуациями и они делали это успешно.</value></field><field name="PREVIEW_TEXT_TYPE"><value>html</value></field><field name="DETAIL_PICTURE"/><field name="DETAIL_TEXT"><value>&amp;lt;div id=&amp;quot;lipsum&amp;quot;&amp;gt; &#13;
  &amp;lt;div align=&amp;quot;right&amp;quot;&amp;gt;Руководителю отдела продаж &#13;
    &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
   &#13;
    &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
   Учебного Центра Люксофт &#13;
    &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
   &#13;
    &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
   Литвиновой Елене &#13;
    &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
   &amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
 &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 В период с 23.05 по 24.05 менеджеры компании &amp;laquo;Медиалогия&amp;raquo; проходили обучение по управлению проектами с использованием бизнес-симулятора SimulTrain в Учебном Центре Люксофт. &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 Тренажер предоставляет хорошую, достоверную симуляцию проектной действительности. Некоторые нюансы, конечно, не применимы в российской действительности, но обучение позволяет понять и опробовать на имитации проекта наилучшие практики в области управления. И здесь хотелось бы отметить неоценимую роль тренера Дмитрия Башакина, который на высоком профессиональном уровне организовал работу участников обучения, демонстрировал различные примеры из собственного опыта. &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 Из наиболее интересных особенностей данного обучения хотелось бы отметить, что: &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 &amp;lt;blockquote&amp;gt; &#13;
    &amp;lt;ul&amp;gt; &#13;
      &amp;lt;li&amp;gt;Есть возможность «окунуться» в игровые ситуации, и понять, как действовать в них, а в повседневной рабочей жизни справиться с ними можно, только имея большой опыт. &amp;lt;/li&amp;gt;&#13;
     &#13;
      &amp;lt;li&amp;gt;Сразу видны последствия принимаемых решений, которые в реальном проекте моли бы сказаться только через несколько месяцев.&amp;lt;/li&amp;gt;&#13;
     &#13;
      &amp;lt;li&amp;gt;Роль тренера в данном обучении очень важна: ему удалось воссоздать реальную рабочую атмосферу, стрессовую ситуацию и конфликт в команде, а участникам ставились задачи справиться с такими ситуациями и они делали это успешно.&amp;lt;/li&amp;gt;&#13;
     &amp;lt;/ul&amp;gt;&#13;
   &amp;lt;/blockquote&amp;gt; &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 &amp;lt;b&amp;gt;Хотелось бы выразить нашу благодарность сотрудникам УЦ Люксофт за организацию данного обучения!&amp;lt;/b&amp;gt; &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 &amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
 </value></field><field name="DETAIL_TEXT_TYPE"><value>html</value></field><field name="CODE"><value>medialogy</value></field><field name="TAGS"/><field name="XML_ID"><value>26488</value></field><field name="IBLOCK_SECTION"/><property name="SHORT_DESC"><value>Медиалогия – разработчик первой в России автоматической системы мониторинга и анализа СМИ в режиме реального времени.&#13;
Компания была создана в 2003 году, круглосуточный режим работы обеспечивают более 100 сотрудников: инженеры-разработчики, лингвисты, аналитики, эксперты в области СМИ и PR.&#13;
Система состоит из базы данных СМИ и автоматизированного аналитического модуля, который позволяет проводить самостоятельный поиск и анализ по количественным и качественным характеристикам за любой заданный период. Результаты доступны мгновенно.</value></property><property name="PDF_FILE"><value name="&#x41E;&#x442;&#x437;&#x44B;&#x432;_&#x41C;&#x435;&#x434;&#x438;&#x430;&#x43B;&#x43E;&#x433;&#x438;&#x44F;.pdf">iblock/ecc/fdspx_zlnvpazfhw.pdf</value></property><property name="VIDEO_MESS"><value name="istockphoto-1324777173-640_adpp_is.mp4">iblock/86f/jme8v1kmqq8ugjqwqfj3cpifo8wzet85/istockphoto-1324777173-640_adpp_is.mp4</value></property><property name="REVIEW_USER_NAME"><value>Евангелина Самохина</value></property><property name="SHOW_ON_MAIN_PAGE"><value>Y</value></property></item><item><field name="ACTIVE"><value>Y</value></field><field name="ACTIVE_FROM"/><field name="ACTIVE_TO"/><field name="SORT"><value>35</value></field><field name="NAME"><value>Нордеа Банк</value></field><field name="PREVIEW_PICTURE"><value name="Nordea.jpg">iblock/fe7/Nordea.jpg</value></field><field name="PREVIEW_TEXT"><value>Выражаем благодарность за хорошую организацию обучения, высокий профессионализм экспертов и качественно разработанные курсы. Надеемся на дальнейшее сотрудничество с Учебным Центром Luxoft. </value></field><field name="PREVIEW_TEXT_TYPE"><value>html</value></field><field name="DETAIL_PICTURE"/><field name="DETAIL_TEXT"><value>&#13;
&amp;lt;div align=&amp;quot;right&amp;quot;&amp;gt;Директору Учебного Центра Luxoft &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 Ивановой Е. В. &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 &amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
 &#13;
&amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 &#13;
&amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 &#13;
&amp;lt;div align=&amp;quot;center&amp;quot;&amp;gt;&amp;lt;b&amp;gt;&amp;lt;font size=&amp;quot;3&amp;quot;&amp;gt;Отзыв&amp;lt;/font&amp;gt; &#13;
    &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
   &amp;lt;/b&amp;gt;&amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
 &#13;
&amp;lt;div align=&amp;quot;center&amp;quot;&amp;gt;&amp;lt;b&amp;gt;о прошедшем обучении &amp;lt;/b&amp;gt; &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 &amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
 &#13;
&amp;lt;div align=&amp;quot;justify&amp;quot;&amp;gt;ОАО &amp;laquo;Нордеа Банк&amp;raquo; - один из ведущих иностранных банков, работающих в России, входящий в европейскую финансовую группу Nordea. Банк активно развивается на российском рынке как универсальный финансовый институт и предоставляет своим клиентам широкий спектр продуктов, услуг и решений в области банковских операций. В связи с этим мы предъявляем высокие требования к организации бизнес процессов внутри компании и к уровню подготовки персонала. &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 В марте 2011 года эксперты Учебного Центра Luxoft провели обучение управленческого персонала Дирекции иноформационных технологий Банка. На тренинге «Оценка проекта: размер и трудозатраты» в короткий промежуток времени удалось рассмотреть все аспекты темы. Эксперт по управлению и коммуникациями УЦ Luxoft Дмитрий Башакин на протяжении всего тренинга удерживал внимание аудитории благодаря интересному диалогу, примерам из практики и легкой подаче материала. &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 В июне 2011 года 10 специалистов приняли участие в тренинге по Проектированию высокопроизводительных систем. При проведении второго тренинга были учтены все замечания и пожелания со стороны банка. Хотелось бы отметить работу Кривошеева Евгения, как опытного тренера и высококлассного специалиста в предметной области с огромным проектным опытом. &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 Выражаем благодарность за хорошую организацию обучения, высокий профессионализм экспертов и качественно разработанные курсы. Надеемся на дальнейшее сотрудничество с Учебным Центром Luxoft. &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 &amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
 &#13;
&amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 &#13;
&amp;lt;div align=&amp;quot;left&amp;quot;&amp;gt;С уважением, Заместитель Председателя Правления  М.Ю.Генис &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 &amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
 </value></field><field name="DETAIL_TEXT_TYPE"><value>html</value></field><field name="CODE"><value>nordea</value></field><field name="TAGS"/><field name="XML_ID"><value>26489</value></field><field name="IBLOCK_SECTION"/><property name="SHORT_DESC"><value>ОАО «Нордеа Банк» (ранее АБ «ОРГРЭСБАНК») основан в 1994 году. Банковская Группа Nordea владеет 100% акций Банка. Нордеа Банк является универсальной кредитной организацией, которая хорошо знает потребности своих клиентов и успешно оказывает полный комплекс услуг для физических и юридических лиц.&#13;
Банк входит в число 30 крупнейших банков России по размеру активов и капитала.</value></property><property name="PDF_FILE"><value name="&#x41E;&#x442;&#x437;&#x44B;&#x432;_&#x41D;&#x43E;&#x440;&#x434;&#x435;&#x430; &#x431;&#x430;&#x43D;&#x43A;.PDF">iblock/f7c/pqavh_vhfesb nfot.PDF</value></property><property name="VIDEO_MESS"/><property name="REVIEW_USER_NAME"/><property name="SHOW_ON_MAIN_PAGE"/></item><item><field name="ACTIVE"><value>Y</value></field><field name="ACTIVE_FROM"/><field name="ACTIVE_TO"/><field name="SORT"><value>30</value></field><field name="NAME"><value>ООО «Корпоративные системы»</value></field><field name="PREVIEW_PICTURE"><value name="sike.jpg">iblock/279/sike.jpg</value></field><field name="PREVIEW_TEXT"><value>Выражаем благодарность и признательность всем сотрудникам Учебного Центра Luxoft, участвовавшим в организации и проведении обучения.</value></field><field name="PREVIEW_TEXT_TYPE"><value>html</value></field><field name="DETAIL_PICTURE"/><field name="DETAIL_TEXT"><value>&amp;laquo;19&amp;raquo; августа 2011 г. &#13;
&amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 &#13;
&amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 &#13;
&amp;lt;div align=&amp;quot;right&amp;quot;&amp;gt;Директору Учебного Центра Luxoft Ивановой Е.В. &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 &#13;
  &amp;lt;div align=&amp;quot;justify&amp;quot;&amp;gt; &#13;
    &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
   В июле 2011 года эксперты Учебного Центра Luxoft провели корпоративное обучение специалистов по разработке и внедрению информационных систем нашей компании. Тренинг по теме «Основы системного анализа» оправдал наши ожидания, за короткий промежуток времени удалось рассмотреть многие аспекты темы, получить ответы на актуальные для нас вопросы. Хотелось бы отметить работу тренера Михаила Кумскова, опытного высококлассного специалиста в области методологии разработки ПО, которому удалось создать продуктивную рабочую атмосферу, весь тренинг прошел на одном дыхании. &#13;
    &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
   &#13;
    &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
   Выражаем благодарность и признательность всем сотрудникам Учебного Центра Luxoft, участвовавшим в организации и проведении обучения, за профессионализм, уважительное отношение, отзывчивость и оперативность реагирования на наши вопросы. Все прошло на высоком уровне и оставило положительное впечатление. Надеемся на дальнейшее сотрудничество. &#13;
    &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
   &#13;
    &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
   &#13;
    &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
   &#13;
    &amp;lt;div align=&amp;quot;left&amp;quot;&amp;gt;Контактное лицо: Евгений Е. Васильев &#13;
      &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
     тел: 8 (3519) 22-22-44, 22-04-05 &#13;
      &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
     e-mail: evasiliev@csystems.ru&amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
   &amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
 &amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
 </value></field><field name="DETAIL_TEXT_TYPE"><value>html</value></field><field name="CODE"><value>ooo_quot_business_systems_quot</value></field><field name="TAGS"/><field name="XML_ID"><value>27002</value></field><field name="IBLOCK_SECTION"/><property name="SHORT_DESC"><value>ООО «Корпоративные системы» - системный интегратор, разработчик корпоративного программного обеспечения и мультимедийных обучающих систем. На рынке программных продуктов с 1997 г. Основная деятельность компании изначально была направлена на создание информационных систем с использованием современных инструментов разработки приложений и баз данных. Главный стержень компании составляют ее сотрудники, в связи с этим высокое внимание уделяется уровню подготовки, квалификации персонала.</value></property><property name="PDF_FILE"><value name="&#x41E;&#x442;&#x437;&#x44B;&#x432; &#x41A;&#x421;.pdf">iblock/582/ibvgl yu.pdf</value></property><property name="VIDEO_MESS"/><property name="REVIEW_USER_NAME"/><property name="SHOW_ON_MAIN_PAGE"/></item><item><field name="ACTIVE"><value>Y</value></field><field name="ACTIVE_FROM"/><field name="ACTIVE_TO"/><field name="SORT"><value>25</value></field><field name="NAME"><value>Инком</value></field><field name="PREVIEW_PICTURE"><value name="Inkom.jpg">iblock/f28/Inkom.jpg</value></field><field name="PREVIEW_TEXT"><value>В сентябре 2011 года аналитики компании Инком прошли обучение в Учебном центре и прослушали курс «Основы использования IBM Rational RequisitePro». </value></field><field name="PREVIEW_TEXT_TYPE"><value>text</value></field><field name="DETAIL_PICTURE"/><field name="DETAIL_TEXT"><value>&#13;
&amp;lt;div align=&amp;quot;center&amp;quot;&amp;gt;Директору учебного центра &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 &amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
 &#13;
&amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 В сентябре 2011 года аналитики компании Инком прошли обучение в Учебном центре и прослушали курс &amp;laquo;Основы использования IBM Rational RequisitePro&amp;raquo; . Тренинг по данной, актуальной для нас теме, полностью оправдал наши ожидания, в связи с чем хотим выразить благодарность всем сотрудникам Учебного центра, участвовавшим в подготовке и проведении обучения. Отдельно хотелось бы отметить высокий уровень организации тренинга, а так же его профессионализм и преподавательское искусство тренера &amp;ndash; Михаила Кумскова – известного специалиста в области методологий управления требованиями. Личность преподавателя – была для нас весомым критерием, которым мы руководствовались при выборе тренинга. &#13;
&amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 &#13;
&amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 Надеемся на дальнейшее сотрудничество. &#13;
&amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 </value></field><field name="DETAIL_TEXT_TYPE"><value>html</value></field><field name="CODE"><value>incom</value></field><field name="TAGS"/><field name="XML_ID"><value>28447</value></field><field name="IBLOCK_SECTION"/><property name="SHORT_DESC"><value>Инком уже много лет подряд удерживает лидерство на украинском рынке информационных технологий. Наше первенство подтверждают: уникальные, иновационные разработки; успешно реализованные проекты по всей Украине. Основа нашего успеха – команда высококлассных специалистов:  констультантов,  инженеров, специалистов по продажам, в связи с чем, наша компания уделяет особое внимание профессиональному развитию и повышению квалификации своих сотрудников.</value></property><property name="PDF_FILE"><value name="inkom.pdf">iblock/be7/inkom.pdf</value></property><property name="VIDEO_MESS"/><property name="REVIEW_USER_NAME"/><property name="SHOW_ON_MAIN_PAGE"/></item><item><field name="ACTIVE"><value>Y</value></field><field name="ACTIVE_FROM"/><field name="ACTIVE_TO"/><field name="SORT"><value>9</value></field><field name="NAME"><value>Райффайзен Банк Аваль</value></field><field name="PREVIEW_PICTURE"><value name="aval2.JPG" description="logo_aval.gif">iblock/36a/aval2.JPG</value></field><field name="PREVIEW_TEXT"><value>Очень важно, что в таком веском вопросе есть квалифицированные специалисты, которые предоставляют качественные услуги по обучению персонала в области передовых отраслей современного бизнеса. </value></field><field name="PREVIEW_TEXT_TYPE"><value>html</value></field><field name="DETAIL_PICTURE"/><field name="DETAIL_TEXT"><value>&#13;
&amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 &#13;
&amp;lt;div style=&amp;quot;text-align: right;&amp;quot;&amp;gt;Директору Luxoft Training &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 Ивановой Е. В. &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 &amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
 &#13;
&amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 &#13;
&amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 &#13;
&amp;lt;div style=&amp;quot;text-align: center; font-weight: bold;&amp;quot;&amp;gt;Отзыв &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 о прошедшем обучении &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 &amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
 &#13;
&amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 АТ &amp;laquo;Райффайзен Банк Аваль&amp;raquo; - один из крупнейших банков на отечественном рынке. Значимые успехи Банка признают и отмечают как в Украине, так и за ее пределами ведущие влиятельные издания и эксперты, рейтинговые компании, партнеры и клиенты. &#13;
&amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 &#13;
&amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 Во многом успешность Банка основывается на многочисленных программах обучения персонала, которые поддерживаются со стороны топ-менеджмента, являются частью внутренней корпоративной политики, всячески приветствуются и активно проводятся. &#13;
&amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 &#13;
&amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 Очень важно, что в таком веском вопросе есть квалифицированные специалисты, которые предоставляют качественные услуги по обучению персонала в области передовых отраслей современного бизнеса. &#13;
&amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 &#13;
&amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 Неоднократные тренинги, которые проводились экспертами Учебного центра компании «Люксофт» для сотрудников Банка в разрезе Информационных технологий, в частности бизнес-аналитики (курс BA-SCH-01) и тестирования (курс «Школа тестировщика»), повысили квалификацию участников обучения, дали более глубокое представление о рассматриваемых темах, позволили систематизировать уже имеющиеся знания и найти пути практического их применения. &#13;
&amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 &#13;
&amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 Каждый курс готовился и подбирался с учетом специфики деятельности Банка и разного уровня подготовки участников обучения, а понимание и профессионализм менеджеров и тренеров учебного центра компании «Люксофт» при подготовке курсов и их проведении сделали взаимодействие легким и эффективным. &#13;
&amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 &#13;
&amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 &#13;
&amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 Директор &#13;
&amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 Департамента организационного и процессного управления Шевченко О.В.</value></field><field name="DETAIL_TEXT_TYPE"><value>html</value></field><field name="CODE"><value>aval</value></field><field name="TAGS"/><field name="XML_ID"><value>32671</value></field><field name="IBLOCK_SECTION"/><property name="SHORT_DESC"><value>Публичное акционерное общество «Райффайзен Банк Аваль» зарегистрировано 27 марта 1992 года. С октября 2005 года банк является частью банковской холдинговой группы Райффайзен Интернациональ Банк-Холдинг АГ, Австрия.&#13;
Банк создал эффективную структуру управления, построенную на четком распределении на бизнес-линии и вертикали поддержки (информационные технологии и операционная поддержка, контроллинг, безопасность и другие). &#13;
Широкий перечень стандартных и инновационных банковских услуг предоставляются клиентам Райффайзен Банка Аваль через общенациональную сеть, в которую входит 931 отделение в крупных городах, областных и районных центрах, отдельных селах во всех регионах Украины.&#13;
</value></property><property name="PDF_FILE"><value name="aval.pdf">iblock/b1c/aval.pdf</value></property><property name="VIDEO_MESS"/><property name="REVIEW_USER_NAME"/><property name="SHOW_ON_MAIN_PAGE"/></item><item><field name="ACTIVE"><value>Y</value></field><field name="ACTIVE_FROM"/><field name="ACTIVE_TO"/><field name="SORT"><value>15</value></field><field name="NAME"><value>Wiley</value></field><field name="PREVIEW_PICTURE"><value name="wiley_logo.jpg">iblock/daf/wiley_logo.jpg</value></field><field name="PREVIEW_TEXT"><value>Грамотная подача материала с примерами из собственной практики эксперта, интерактивная форма обучения, предусматривающая дискуссию преподавателя с группой и т.п. &amp;ndash; все это сделало обучение интересным и продуктивным.</value></field><field name="PREVIEW_TEXT_TYPE"><value>html</value></field><field name="DETAIL_PICTURE"/><field name="DETAIL_TEXT"><value>&#13;
&amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 &#13;
&amp;lt;div style=&amp;quot;text-align: right;&amp;quot;&amp;gt;Руководителю отдела продаж &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 Luxoft Training &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 Литвиновой Е. Н. &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 &amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
 &#13;
&amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 &#13;
&amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 &#13;
&amp;lt;div style=&amp;quot;text-align: center; font-weight: bold;&amp;quot;&amp;gt;Отзыв &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 о сотрудничестве &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 &amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
 &#13;
&amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 Данный тренинг в полной мере оправдал наши ожидания. Программа курса была грамотно скомбинирована и предусматривала взаимосвязанные темы. Хорошо подготовленная презентация &amp;ndash; еще один из положительных моментов: материалы курса поданы лаконично, не было ничего лишнего. &#13;
&amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 &#13;
&amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 Особо хочется отметить высокий профессиональный уровень тренера Александра Александрова, который держал слушателей в тонусе на протяжении всего тренинга. Грамотная подача материала с примерами из собственной практики эксперта, интерактивная форма обучения, предусматривающая дискуссию преподавателя с группой и т.п. – все это сделало обучение интересным и продуктивным. &#13;
&amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 &#13;
&amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 Спасибо организаторам курса за гибкое и внимательное отношение, учитывающее наши пожелания и потребности, а также легкое и эффективное взаимодействие. &#13;
&amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 &#13;
&amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 Надеемся на дальнейшее сотрудничество. &#13;
&amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 &#13;
&amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 &#13;
&amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 С уважением, &#13;
&amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 Директор по инновационному развитию &#13;
&amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 Российского представительства компании John Wiley&amp;amp;amp;Sons &#13;
&amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 Черносвитова Т.В.&#13;
&amp;lt;div&amp;gt;&#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
&amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
&#13;
&amp;lt;div&amp;gt;&#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
&amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
</value></field><field name="DETAIL_TEXT_TYPE"><value>html</value></field><field name="CODE"><value>wiley</value></field><field name="TAGS"/><field name="XML_ID"><value>32671</value></field><field name="IBLOCK_SECTION"/><property name="SHORT_DESC"><value>Российское Представительство компании John Wiley &amp; Sons, Ltd. Компания John Wiley &amp; Sons, Inc., основанная в 1807 году, является крупнейшим издателем печатных и электронных продуктов: научных, технических и медицинских книг и журналов, а также образовательной литературы и учебников, предназначенных для студентов и аспирантов во всем мире.</value></property><property name="PDF_FILE"><value name="report_wiley.pdf">iblock/818/report_wiley.pdf</value></property><property name="VIDEO_MESS"/><property name="REVIEW_USER_NAME"/><property name="SHOW_ON_MAIN_PAGE"/></item><item><field name="ACTIVE"><value>Y</value></field><field name="ACTIVE_FROM"/><field name="ACTIVE_TO"/><field name="SORT"><value>10</value></field><field name="NAME"><value>Homer software House</value></field><field name="PREVIEW_PICTURE"><value name="homer_logo.jpg">medialibrary/e50/homer_logo.jpg</value></field><field name="PREVIEW_TEXT"><value>Благодаря тренингу &amp;amp;quot;WEB-004: Продвинутый уровень использования XML, XPath, Altova&amp;amp;quot;, проведенному экспертами Учебного Центра Luxoft, специалисты нашей компании получили знания, необходимые для более эффективного выполнения ежедневных задач.</value></field><field name="PREVIEW_TEXT_TYPE"><value>html</value></field><field name="DETAIL_PICTURE"/><field name="DETAIL_TEXT"><value>&#13;
&amp;lt;div align=&amp;quot;right&amp;quot;&amp;gt;г. Днепропетровск &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 Директору &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 Учебного Центра Luxoft &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 Ивановой Е.В. &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 &amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
 &#13;
&amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 ООО &amp;laquo;Homer Software Ноusе&amp;raquo; занимает лидирующую позицию на рынке разработки спeциализированного банковского программного обеспечения. &#13;
&amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 &#13;
&amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 Конечно же, успешность нашей компании во многом зависит от уровня знаний сотрудников и их умения использовать в работе самые современные методологии, средства разработки и тестирования ПО. Обеспечить необходимый уровень знаний сотрудников способно лишь непрерывное обучение и повышение квалификации, обеспечить которое &amp;ndash; сложный и важный вопросов работе Компании. &#13;
&amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 &#13;
&amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 Благодаря тренингу &amp;amp;quot;WEB-004: Продвинутый уровень использования XML, XPath, Altova&amp;amp;quot;, проведенному экспертами Учебного Центра Luxoft, специалисты нашей компании получили знания, необходимые для более эффективного выполнения ежедневных задач. &#13;
&amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 &#13;
&amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 Хотелось бы выразить благодарность Учебному Центру Luxoft за прекрасно проведенное обучение. Желаем успехов и надеемся на дальнейшее долгосрочное сотрудничество! &#13;
&amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 &#13;
&amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
&#13;
&amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 Директор &#13;
&amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 ООО «Homer Software Ноusе»&#13;
&amp;lt;div&amp;gt;Коваленко О. А. &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 &amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
&#13;
&amp;lt;div&amp;gt;&#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
&amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
&#13;
&amp;lt;div&amp;gt;&#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
&amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
&#13;
&amp;lt;div&amp;gt;&#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
&amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
</value></field><field name="DETAIL_TEXT_TYPE"><value>html</value></field><field name="CODE"><value>homer_software_house</value></field><field name="TAGS"/><field name="XML_ID"><value>37555</value></field><field name="IBLOCK_SECTION"/><property name="SHORT_DESC"><value>Homer Software House работает на рынке аутсорсинговых контактных центров. Ключевыми партнерами компании являются: Homer Credit &amp; Finance Bank International и PPF Group. Контактный Центр основан на передовых решениях мировых лидеров IT-индустрии, таких как CISCO, Genesys, ZOOM International, HP, APC что позволяет предоставлять высококачественный сервис 24 часа в сутки 7 дней в неделю. Помимо услуг сервиса «Контактного центра», в Homer Software House открыт Центр разработки крупных банковских систем для ХКФ Банка РФ с Главным центром разработки в Москве.</value></property><property name="PDF_FILE"><value name="homer_software_house.pdf">iblock/108/homer_software_house.pdf</value></property><property name="VIDEO_MESS"/><property name="REVIEW_USER_NAME"/><property name="SHOW_ON_MAIN_PAGE"/></item><item><field name="ACTIVE"><value>Y</value></field><field name="ACTIVE_FROM"/><field name="ACTIVE_TO"/><field name="SORT"><value>5</value></field><field name="NAME"><value>Лаборатория Касперского</value></field><field name="PREVIEW_PICTURE"><value name="kaspersky_logo_120.png">medialibrary/e6d/kaspersky_logo_120.png</value></field><field name="PREVIEW_TEXT"><value>Лаборатория Касперского благодарит Учебный центр компании &amp;laquo;Люксофт&amp;raquo; за многолетнее плодотворное сотрудничество и надеется продолжить его в будущем.</value></field><field name="PREVIEW_TEXT_TYPE"><value>html</value></field><field name="DETAIL_PICTURE"/><field name="DETAIL_TEXT"><value>&#13;
&amp;lt;div style=&amp;quot;text-align: right;&amp;quot;&amp;gt;Директору Учебного Центра &amp;laquo;Люксофт&amp;raquo;&amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
 &#13;
&amp;lt;div style=&amp;quot;text-align: right;&amp;quot;&amp;gt;Ивановой Е.В.&amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
 &amp;lt;b&amp;gt; &#13;
  &amp;lt;div style=&amp;quot;text-align: center;&amp;quot;&amp;gt; &#13;
    &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
   &amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
 &#13;
  &amp;lt;div style=&amp;quot;text-align: center;&amp;quot;&amp;gt; &#13;
    &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
   &amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
 &amp;lt;/b&amp;gt; &#13;
&amp;lt;div style=&amp;quot;text-align: center;&amp;quot;&amp;gt; Отзыв о сотрудничестве. &amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
&#13;
&amp;lt;div&amp;gt;&#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
&amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
 Лаборатория Касперского сотрудничает с Учебным центром компании «Люксофт» более 7 лет &amp;ndash; это долголетнее партнерство компаний, которые смотрят в будущее в одном направлении. &#13;
&amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 &#13;
&amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 &#13;
&amp;lt;div&amp;gt;За это время более 5000 сотрудников Лаборатории Касперского прошли обучение на тренингах по основным направлениям разработки ПО: &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 1.	Системный и бизнес-анализ; &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 2.	Архитектура; &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 3.	Управление базами данных; &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 4.	Разработка ПО; &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 5.	Тестирование. &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 &amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
 &#13;
&amp;lt;div&amp;gt;Данные тренинги повысили квалификацию участников, дали более глубокое представление о рассматриваемых темах, позволили систематизировать уже имеющиеся знания и найти пути практического их применения. Качество обучения обеспечивают тренеры Учебного центра компании «Люксофт» – эксперты с многолетним практическим опытом работы в IT, готовые делиться своими знаниями. &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 Каждый из тренингов готовился под конкретные потребности. Так, например, в июне 2014 года сотрудники компании приняли участие в тренинге DEV-009 «Разработка через тестирование (TDD)». Впечатления – исключительно положительные. Тренер динамично и интересно подавал материал, было интересно слушать и заниматься практическими заданиями. Получено много полезной и хорошо структурированной информации. &amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
 &#13;
&amp;lt;div&amp;gt;  &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 В ходе совместной деятельности Учебный центр компании «Люксофт» зарекомендовал себя как надежный партнер, который в своей работе придерживается высоких стандартов качества обучения. &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 &amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
 &#13;
&amp;lt;div&amp;gt;Лаборатория Касперского благодарит Учебный центр компании «Люксофт» за многолетнее плодотворное сотрудничество и надеется продолжить его в будущем.  &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 &amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
 &#13;
&amp;lt;div&amp;gt; &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 &amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
 &#13;
&amp;lt;div&amp;gt; &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 &amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
 &#13;
&amp;lt;div&amp;gt; &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 &amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
 &#13;
&amp;lt;div&amp;gt; &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 &amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
 &#13;
&amp;lt;div&amp;gt; &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 &amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
 &#13;
&amp;lt;div&amp;gt;Специалист по обучению и развитию                                                               Лысенко И.С.&amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
 </value></field><field name="DETAIL_TEXT_TYPE"><value>html</value></field><field name="CODE"><value>kaspersky</value></field><field name="TAGS"/><field name="XML_ID"><value>51279</value></field><field name="IBLOCK_SECTION"/><property name="SHORT_DESC"><value>ЗАО «Лаборатория Касперского» — российская компания, специализирующаяся на разработке систем защиты от компьютерных вирусов, спама, хакерских атак и прочих киберугроз. Компания ведёт свою деятельность более чем в 200 странах и территориях мира и входит в четвёрку ведущих мировых производителей программных решений для защиты конечных устройств (Endpoint Protection).</value></property><property name="PDF_FILE"><value name="&#x41E;&#x442;&#x437;&#x44B;&#x432;_&#x41A;&#x430;&#x441;&#x43F;&#x435;&#x440;&#x441;&#x43A;&#x438;&#x439;.pdf">iblock/ba2/Отзыв_Касперский.pdf</value></property><property name="VIDEO_MESS"/><property name="REVIEW_USER_NAME"/><property name="SHOW_ON_MAIN_PAGE"/></item><item><field name="ACTIVE"><value>N</value></field><field name="ACTIVE_FROM"/><field name="ACTIVE_TO"/><field name="SORT"><value>500</value></field><field name="NAME"><value>Компания БФТ</value></field><field name="PREVIEW_PICTURE"><value name="bft.png">iblock/455/bft.png</value></field><field name="PREVIEW_TEXT"><value>Благодаря экспертным знаниям тренера Luxoft Training Михаила Кумскова сложные понятия были объяснены простым, доступным языком, что позволило включить в состав группы участников разных уровней подготовки.</value></field><field name="PREVIEW_TEXT_TYPE"><value>html</value></field><field name="DETAIL_PICTURE"/><field name="DETAIL_TEXT"><value>Сотрудники компании &amp;laquo;БФТ&amp;raquo; приняли участие в тренинге по курсу «Системный подход к автоматизации бизнес-процессов», проходившего с 17 по 20 марта 2014 года. &#13;
&amp;lt;div&amp;gt; &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 Материал тренинга был подан в структурированном виде, благодаря экспертным знаниям Михаила Кумскова сложные понятия были объяснены простым, доступным языком, что позволило включить в состав группы участников разных уровней подготовки.&amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
 &#13;
&amp;lt;div&amp;gt; &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 В ходе тренинга были рассмотрены ключевые темы процесса RUP «Управление требованиями», роли и артефакты процесса, модель сценариев использования (Use-Case Model), ее состав и способ построения. Работа в ходе тренинга строилась на сбалансированном сочетании теории, практики и дискуссии в группе. Задания, выполняемые в рамках данного тренинга, позволили участникам лучше понять особенности процессного менеджмента и отработать новые навыки, необходимые для моделирования бизнес-процессов. &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 &amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
 &#13;
&amp;lt;div&amp;gt; &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 &amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
 &#13;
&amp;lt;div&amp;gt; &#13;
  &amp;lt;div style=&amp;quot;text-align: right;&amp;quot;&amp;gt;Храмцова Наталья Сергеевна&amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
 &#13;
  &amp;lt;div style=&amp;quot;text-align: right;&amp;quot;&amp;gt;Менеджер по корпоративным коммуникациям&amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
 &#13;
  &amp;lt;div style=&amp;quot;text-align: right;&amp;quot;&amp;gt;Управления по работе с персоналом&amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
 &#13;
  &amp;lt;div style=&amp;quot;text-align: right;&amp;quot;&amp;gt;ООО «БФТ»&amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
 &amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
 </value></field><field name="DETAIL_TEXT_TYPE"><value>html</value></field><field name="CODE"><value>bft</value></field><field name="TAGS"/><field name="XML_ID"><value>53610</value></field><field name="IBLOCK_SECTION"/><property name="SHORT_DESC"><value>Компания БФТ –  ведущий российский разработчик проектных решений на базе собственных методологических и программных продуктов для государственного сектора и бизнеса.</value></property><property name="PDF_FILE"/><property name="VIDEO_MESS"/><property name="REVIEW_USER_NAME"/><property name="SHOW_ON_MAIN_PAGE"/></item><item><field name="ACTIVE"><value>Y</value></field><field name="ACTIVE_FROM"/><field name="ACTIVE_TO"/><field name="SORT"><value>8</value></field><field name="NAME"><value>ООО &amp;quot;ФОРС – Центр разработки&amp;quot;</value></field><field name="PREVIEW_PICTURE"><value name="fors.png">iblock/fd2/fors.png</value></field><field name="PREVIEW_TEXT"><value>Сотрудниками были отмечены профессиональность и компетентность преподавателя, а также современный подход к организации тренингов. Понравилось программное содержание данных занятий, наличие большого количества практических заданий, позволяющих лучше запоминать и понимать изучаемый материал, а также тактика повторения пройденного. </value></field><field name="PREVIEW_TEXT_TYPE"><value>html</value></field><field name="DETAIL_PICTURE"/><field name="DETAIL_TEXT"><value>&#13;
&amp;lt;div style=&amp;quot;text-align: center;&amp;quot;&amp;gt;&#13;
  &amp;lt;div style=&amp;quot;text-align: right;&amp;quot;&amp;gt;Директору Учебного Центра &amp;laquo;Люксофт&amp;raquo;&amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
&#13;
  &amp;lt;div style=&amp;quot;text-align: right;&amp;quot;&amp;gt;Ивановой Е.В.&amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
&amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
&#13;
&amp;lt;div style=&amp;quot;text-align: center;&amp;quot;&amp;gt;&amp;lt;b&amp;gt;&#13;
    &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
  &amp;lt;/b&amp;gt;&amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
&#13;
&amp;lt;div style=&amp;quot;text-align: center;&amp;quot;&amp;gt;&amp;lt;b&amp;gt;&#13;
    &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
  &amp;lt;/b&amp;gt;&amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
&#13;
&amp;lt;div style=&amp;quot;text-align: center;&amp;quot;&amp;gt;&amp;lt;b&amp;gt;Отзыв на тренинг&amp;lt;/b&amp;gt;&amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
&#13;
&amp;lt;div style=&amp;quot;text-align: center;&amp;quot;&amp;gt;&amp;lt;b&amp;gt;&#13;
    &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
  &amp;lt;/b&amp;gt;&amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
В мае 2014 г. сотрудниками компании ООО «ФОРС &amp;ndash; Центр разработки» были прослушаны курсы «Объектно-ориентированный анализ ИС. Концептуальное моделирование на UML для системных аналитиков», «Мастерская по разработке и управлению требованиями. UML и Модель сценариев использования (Use Case Model)», тренер Кумсков Михаил. По итогам данных курсов сотрудниками были отмечены профессиональность и компетентность преподавателя, а также современный подход к организации тренингов. Понравилось программное содержание данных занятий, наличие большого количества практических заданий, позволяющих лучше запоминать и понимать изучаемый материал, а также тактика повторения пройденного. Все возникающие вопросы были подробно и доступно разъяснены преподавателем.&#13;
&amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
&#13;
&amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
И.о. руководитель службы управления персоналом                                                         М.В. Курдюкова&#13;
&amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
</value></field><field name="DETAIL_TEXT_TYPE"><value>html</value></field><field name="CODE"><value>fors</value></field><field name="TAGS"/><field name="XML_ID"><value>53619</value></field><field name="IBLOCK_SECTION"/><property name="SHORT_DESC"><value>ФОРС — группа компаний, сфера деятельности которой охватывает полный комплекс задач по поставке программно-аппаратных комплексов, построению информационных систем, инфраструктурных решений, технической поддержке и обучению.</value></property><property name="PDF_FILE"><value name="otzyv_FORS.pdf">iblock/341/otzyv_FORS.pdf</value></property><property name="VIDEO_MESS"/><property name="REVIEW_USER_NAME"/><property name="SHOW_ON_MAIN_PAGE"/></item><item><field name="ACTIVE"><value>Y</value></field><field name="ACTIVE_FROM"/><field name="ACTIVE_TO"/><field name="SORT"><value>500</value></field><field name="NAME"><value>Промышленная группа МЕТРАН</value></field><field name="PREVIEW_PICTURE"><value name="metran.png">iblock/662/metran.png</value></field><field name="PREVIEW_TEXT"><value>Тренер в доступной форме сумел преподнести материал так, что к концу обучения у всей группы было одинаковое представление о шаблонах проектирования. Методика обучения заключала в себе очень много самостоятельной работы, которая оказалась ключевым моментом в понимании материала. </value></field><field name="PREVIEW_TEXT_TYPE"><value>html</value></field><field name="DETAIL_PICTURE"/><field name="DETAIL_TEXT"><value>&#13;
&amp;lt;div style=&amp;quot;text-align: center;&amp;quot;&amp;gt;&amp;lt;b&amp;gt;Отзыв&amp;lt;/b&amp;gt;&amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
&#13;
&amp;lt;div style=&amp;quot;text-align: center;&amp;quot;&amp;gt;&amp;lt;b&amp;gt;&#13;
    &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
  &amp;lt;/b&amp;gt;&amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
 9&amp;ndash;11 апреля 2014 г. тренером компании ООО &amp;laquo;Люксофт Сервисиз&amp;raquo; Павлом Цитовичем был проведен курс «Шаблоны проектирования (GoF)» для сотрудников ЗАО «ПГ «Метран». &#13;
&amp;lt;div&amp;gt;  &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
Программа обучения состояла из пяти модулей, уровень знаний группы в этом вопросе был разнородный: от поверхностного представления до некоторого элементарного понимания. Хочется отметить, что тренер в доступной форме сумел преподнести материал так, что к концу обучения у всей группы было одинаковое представление о шаблонах проектирования. Методика обучения заключала в себе очень много самостоятельной работы, которая оказалась ключевым моментом в понимании материала. Павел позволил студентам решить самостоятельную работу до конца в ограниченное время, после обсуждения полученного решения он предлагал более правильное решение с использованием полученных знаний. И очень важно, что тренер сам писал код программы, последовательно объясняя важные моменты кода, а также он мог легко импровизировать, показывая другие пути решения и оценивая достоинства и недостатки различных подходов. &amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
&#13;
&amp;lt;div&amp;gt;  &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
Вся группа студентов осталась довольна курсом «Шаблоны проектирования (GoF)» и в данный момент активно использует полученные знания на практике. &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 &#13;
  &amp;lt;div&amp;gt; &#13;
    &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
   &amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
 &#13;
  &amp;lt;div&amp;gt;Начальник отдела программного обеспечения                             С.В. Колодий &#13;
    &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
   &amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
 &amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
</value></field><field name="DETAIL_TEXT_TYPE"><value>html</value></field><field name="CODE"><value>metran</value></field><field name="TAGS"/><field name="XML_ID"><value>53620</value></field><field name="IBLOCK_SECTION"/><property name="SHORT_DESC"><value>«Метран» – ведущий российский бренд в разработке, производстве и сервисном обслуживании интеллектуальных средств измерений для всех отраслей промышленности в России и СНГ. </value></property><property name="PDF_FILE"><value name="Otzyv_metran_2.pdf">iblock/cd1/Otzyv_metran_2.pdf</value></property><property name="VIDEO_MESS"/><property name="REVIEW_USER_NAME"/><property name="SHOW_ON_MAIN_PAGE"/></item><item><field name="ACTIVE"><value>Y</value></field><field name="ACTIVE_FROM"/><field name="ACTIVE_TO"/><field name="SORT"><value>11</value></field><field name="NAME"><value>Аби Продакшн</value></field><field name="PREVIEW_PICTURE"><value name="abbyy.png">iblock/d85/abbyy.png</value></field><field name="PREVIEW_TEXT"><value>Отзыв о курсе &amp;laquo;Проектирование и системный анализ в области разработки программного обеспечения и информационных систем (REQ-002)&amp;raquo;.</value></field><field name="PREVIEW_TEXT_TYPE"><value>html</value></field><field name="DETAIL_PICTURE"/><field name="DETAIL_TEXT"><value>&#13;
&amp;lt;div style=&amp;quot;text-align: center;&amp;quot;&amp;gt;Отзыв о курсе &amp;laquo;Проектирование и системный анализ в области разработки программного обеспечения и информационных систем (REQ-002)&amp;raquo;&amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
&#13;
&amp;lt;div style=&amp;quot;text-align: center;&amp;quot;&amp;gt;АНО «УЦ Люксофт», 06.11.2014&amp;ndash;07.11.2014 г., Москва&amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
&#13;
&amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
Второва Анна Сергеевна, аналитик: «Данный курс охватывает все этапы работы с требованиями, начиная с выявления и заканчивая инструментами для их разработки. Материала очень много для одного курса, поэтому темы рассматривались довольно сжато. Однако тренер постарался дать максимум информации по каждому разделу, приводил много примеров из собственного богатого практического опыта. Поскольку курс очень насыщенный, к сожалению, нашей группе не хватило времени на практическую работу. Материал больше ориентирован на бизнес-аналитика, так как особое внимание уделяется особенностям сбора требований в процессе тесной работы с заказчиком, но и для системного аналитика он будет полезен, поскольку базовые принципы работы одни и те же».&#13;
&amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
</value></field><field name="DETAIL_TEXT_TYPE"><value>html</value></field><field name="CODE"><value>abbyy</value></field><field name="TAGS"/><field name="XML_ID"><value>53774</value></field><field name="IBLOCK_SECTION"/><property name="SHORT_DESC"><value>ABBYY – российская компания-разработчик решений в области распознавания текстов (OCR) и лингвистики.</value></property><property name="PDF_FILE"><value name="ABBYY &#x43E;&#x442;&#x437;&#x44B;&#x432;.pdf">iblock/167/ABBYY отзыв.pdf</value></property><property name="VIDEO_MESS"/><property name="REVIEW_USER_NAME"/><property name="SHOW_ON_MAIN_PAGE"/></item><item><field name="ACTIVE"><value>Y</value></field><field name="ACTIVE_FROM"/><field name="ACTIVE_TO"/><field name="SORT"><value>6</value></field><field name="NAME"><value>Корпорация EMC</value></field><field name="PREVIEW_PICTURE"><value name="emc.png">medialibrary/efa/emc.png</value></field><field name="PREVIEW_TEXT"><value>Оптимальное соотношение цена-качество предоставляемых услуг, профессионализм сотрудников, оперативность в решении текущих вопросов по организации обучения.</value></field><field name="PREVIEW_TEXT_TYPE"><value>html</value></field><field name="DETAIL_PICTURE"/><field name="DETAIL_TEXT"><value>&#13;
&amp;lt;div&amp;gt; &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 &amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
 Наше сотрудничество с Учебным центром Люксофт началось в августе 2014 года. Было проведено обучение 30 сотрудников по темам &amp;laquo;Обзор методологий разработки программного обеспечения&amp;raquo; и «Основы методологии Agile для разработки ПО». &#13;
&amp;lt;div&amp;gt; &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 Отмечаем оптимальное соотношение цена-качество предоставляемых услуг, профессионализм сотрудников, оперативность в решении текущих вопросов по организации обучения.&amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
 &#13;
&amp;lt;div&amp;gt; &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 Особенно хочется отметить квалифицированного тренера Михаила Гедзберга, проводящего занятия, базируясь на богатом практическом опыте. В дружелюбной непринужденной атмосфере участники выполняли интересные задания, обсуждали полезные примеры и вместе искали оптимальные проектные подходы для конкретной команды специалистов.&amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
 &#13;
&amp;lt;div&amp;gt; &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 Учебный центр Люксофт зарекомендовала себя как надежный партнер. &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 &amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
 &#13;
&amp;lt;div&amp;gt; &#13;
  &amp;lt;div style=&amp;quot;text-align: right;&amp;quot;&amp;gt;&amp;lt;i&amp;gt;Сергей Поспелов, Engineering Manager, EMC&amp;lt;/i&amp;gt;&amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
 &#13;
  &amp;lt;div style=&amp;quot;text-align: right;&amp;quot;&amp;gt;&amp;lt;i&amp;gt;Юлия Санникова, Learning&amp;amp;amp; Development Specialist, EMC&amp;lt;/i&amp;gt;&amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
 &amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
 </value></field><field name="DETAIL_TEXT_TYPE"><value>html</value></field><field name="CODE"><value>emc</value></field><field name="TAGS"/><field name="XML_ID"><value>53786</value></field><field name="IBLOCK_SECTION"/><property name="SHORT_DESC"><value>Корпорация EMC  – ведущий мировой разработчик и поставщик продуктов, технологий и решений для информационных инфраструктур; глобальный лидер, помогающий компаниям и сервис-провайдерам преобразовывать свои бизнес-операции и предоставлять ИТ как услугу. Благодаря инновационным продуктам и услугам EMC ускоряет переход к облачным вычислениям, помогая ИТ-подразделениям более гибко, надежно и экономично хранить, управлять, защищать и анализировать информацию.</value></property><property name="PDF_FILE"><value name="&#x41E;&#x442;&#x437;&#x44B;&#x432; EMC .pdf">iblock/ff0/Отзыв EMC .pdf</value></property><property name="VIDEO_MESS"/><property name="REVIEW_USER_NAME"/><property name="SHOW_ON_MAIN_PAGE"/></item><item><field name="ACTIVE"><value>Y</value></field><field name="ACTIVE_FROM"/><field name="ACTIVE_TO"/><field name="SORT"><value>4</value></field><field name="NAME"><value>Сбербанк Технологии</value></field><field name="PREVIEW_PICTURE"><value name="sbertekh.png">medialibrary/d47/sbertekh.png</value></field><field name="PREVIEW_TEXT"><value>Закрытое акционерное общество «Сбербанк Технологии» в лице директора по персоналу Франтовой Елены Борисовны выражает благодарность Учебному Центру ООО «Люксофт Сервисиз» за выполнение работ по разработке ролевых тестов и тестовых заданий в рамках проекта «Оценка компетенций сотрудников ЗАО «СберТех».&amp;nbsp; &amp;lt;br&amp;gt;</value></field><field name="PREVIEW_TEXT_TYPE"><value>html</value></field><field name="DETAIL_PICTURE"/><field name="DETAIL_TEXT"><value>&amp;lt;div style=&amp;quot;text-align: center;&amp;quot;&amp;gt;&#13;
	РЕКОМЕНДАТЕЛЬНОЕ ПИСЬМО&#13;
&amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
 &amp;lt;br&amp;gt;&#13;
 Закрытое акционерное общество «Сбербанк Технологии» в лице директора по персоналу Франтовой Елены Борисовны выражает благодарность Учебному Центру ООО «Люксофт Сервисиз» за выполнение работ по разработке ролевых тестов и тестовых заданий в рамках проекта «Оценка компетенций сотрудников ЗАО «СберТех».&amp;nbsp;&#13;
&amp;lt;div&amp;gt;&#13;
 &amp;lt;br&amp;gt;&#13;
	 Особо хочется отметить сроки, в которые компания успела выполнить поставленную перед ней задачу, и качество предоставленной экспертизы, что позволило ограничиться выбором единственного поставщика для выполнения сложной и разнообразной в плане экспертизы задачи.&amp;nbsp;&#13;
&amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
&amp;lt;div&amp;gt;&#13;
 &amp;lt;br&amp;gt;&#13;
	 Учебным Центром ООО «Люксофт Сервисиз» была предоставлена экспертиза по основным направлениям деятельности компании ЗАО «Сбербанк Технологии»: в рамках проекта были разработаны тесты не только для проверки технических навыков сотрудников, таких как Управление проектами, ИТ Аналитика, Тестирование ПО, Языки разработки Java, C++ и прочие, но и тесты по банковским технологиям, навыкам управления людьми, навыкам делового письма, что, несомненно, является конкурентным преимуществом данной компании. &amp;lt;br&amp;gt;&#13;
 &amp;lt;br&amp;gt;&#13;
	 Директор по персоналу &amp;lt;br&amp;gt;&#13;
	 ЗАО «Сбербанк Технологии» &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp;&amp;nbsp;&#13;
&amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
&amp;lt;br&amp;gt;</value></field><field name="DETAIL_TEXT_TYPE"><value>html</value></field><field name="CODE"><value>sbertekh</value></field><field name="TAGS"/><field name="XML_ID"><value>53981</value></field><field name="IBLOCK_SECTION"/><property name="SHORT_DESC"><value>Сбербанк Технологии  – российская ИТ-компания, специализирующаяся на разработке банковского ПО для группы компаний Сбербанка России. </value></property><property name="PDF_FILE"><value name="rekomendatelnoe_pismo.pdf">iblock/a92/rekomendatelnoe_pismo.pdf</value></property><property name="VIDEO_MESS"/><property name="REVIEW_USER_NAME"/><property name="SHOW_ON_MAIN_PAGE"/></item><item><field name="ACTIVE"><value>Y</value></field><field name="ACTIVE_FROM"/><field name="ACTIVE_TO"/><field name="SORT"><value>500</value></field><field name="NAME"><value>Аплана</value></field><field name="PREVIEW_PICTURE"><value name="aplana.jpg">iblock/cfb/aplana.jpg</value></field><field name="PREVIEW_TEXT"><value>Выражаю искреннюю благодарность компании Luxoft Training за прекрасно организованное и проведенное обучение.  </value></field><field name="PREVIEW_TEXT_TYPE"><value>html</value></field><field name="DETAIL_PICTURE"/><field name="DETAIL_TEXT"><value>&#13;
&amp;lt;div style=&amp;quot;text-align: center;&amp;quot;&amp;gt;&amp;lt;b&amp;gt;Отзыв о курсе &amp;laquo;Основы визуального моделирования с использованием UML 2.0&amp;raquo; АНО «УЦ Люксофт», 13.10.2014&amp;ndash;14.10.2014 г., г. Москва&amp;lt;/b&amp;gt;&amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
&#13;
&amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
Выражаю искреннюю благодарность компании Luxoft Training за прекрасно организованное и проведенное обучение. Курс был очень эффективным, интересным и дал мне возможность получить профессионально значимые навыки и знания. Хочу отметить качественную подготовку и проведение курса, а также высокий профессионализм педагога-тренера, благодаря которому курс прошел результативно и успешно. Благодарю за плодотворную работу!&#13;
&amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
&#13;
&amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
&#13;
&amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
&#13;
&amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
Бабойцева Анна Александровна (аналитик)&#13;
&amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
</value></field><field name="DETAIL_TEXT_TYPE"><value>html</value></field><field name="CODE"><value>aplana</value></field><field name="TAGS"/><field name="XML_ID"><value>54683</value></field><field name="IBLOCK_SECTION"/><property name="SHORT_DESC"><value>Аплана – лидер в сфере контроля и обеспечения качества ПО, ИТ-консалтинга, сопровождения и развития корпоративного ПО на всех этапах жизненного цикла.</value></property><property name="PDF_FILE"><value name="aplana_otzyv.pdf">iblock/839/aplana_otzyv.pdf</value></property><property name="VIDEO_MESS"/><property name="REVIEW_USER_NAME"/><property name="SHOW_ON_MAIN_PAGE"/></item><item><field name="ACTIVE"><value>Y</value></field><field name="ACTIVE_FROM"/><field name="ACTIVE_TO"/><field name="SORT"><value>500</value></field><field name="NAME"><value>ЭЛАР</value></field><field name="PREVIEW_PICTURE"><value name="elar.png">medialibrary/5bc/elar.png</value></field><field name="PREVIEW_TEXT"><value>ЗАО &amp;laquo;ЭЛАР&amp;raquo; в лице руководителя корпоративного университета Гущиной Натальи выражает благодарность Учебному центру «Люксофт» за проведение ряда тренингов по направлению «Системный и бизнес-анализ».</value></field><field name="PREVIEW_TEXT_TYPE"><value>html</value></field><field name="DETAIL_PICTURE"/><field name="DETAIL_TEXT"><value>&#13;
&amp;lt;div style=&amp;quot;text-align: right;&amp;quot;&amp;gt;Директору Учебного центра &amp;amp;quot;Люксофт&amp;amp;quot;&amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
 &#13;
&amp;lt;div style=&amp;quot;text-align: right;&amp;quot;&amp;gt;Ивановой Е.В.&amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
 &#13;
&amp;lt;div&amp;gt; &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 &amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
 &#13;
&amp;lt;div style=&amp;quot;text-align: center;&amp;quot;&amp;gt;&amp;lt;b&amp;gt;Рекомендательное письмо.&amp;lt;/b&amp;gt;&amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
 &#13;
&amp;lt;div&amp;gt; &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 &amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
 &#13;
&amp;lt;div&amp;gt;ЗАО &amp;laquo;ЭЛАР&amp;raquo; в лице руководителя корпоративного университета Гущиной Натальи выражает благодарность Учебному центру «Люксофт» за проведение ряда тренингов по направлению «Системный и бизнес-анализ». &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 Тренинг «UML-моделирование с использованием Sparx Enterprise Architect» помог участникам в освоении правил построения UseCase-диаграмм, продемонстрировал возможности использования средств EA для построения UML-диаграмм и дал практические навыки работы с EA. &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 Специально подготовленный под потребности ЗАО «ЭЛАР» тренинг «Объектно-ориентированный подход в бизнес-анализе» продемонстрировал практику использования подхода в условиях российской действительности, выполнения проектов для государственных органов. Участники высоко оценили профессионализм тренера и грамотно проработанную программу курса. &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 Хочется отметить, что данные тренинги повысили квалификацию участников, дали более глубокое представление о рассматриваемых темах, позволили систематизировать уже имеющиеся знания и найти пути практического их применения. Мы ценим высокий профессионализм специалистов и тренеров Учебного центра, индивидуальный подход и умение подать учебный материал в доступной форме. Мы готовы рекомендовать ваш центр как команду профессионалов своего дела не только своим партнёрам и клиентам, но также и потенциальным клиентам Учебного центра «Люксофт». &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 Руководитель Корпоративного университета &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 Гущина Наталья &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 &amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
 </value></field><field name="DETAIL_TEXT_TYPE"><value>html</value></field><field name="CODE"><value>elar</value></field><field name="TAGS"/><field name="XML_ID"><value>54761</value></field><field name="IBLOCK_SECTION"/><property name="SHORT_DESC"><value>Крупнейшее в Европе специализированное предприятие по созданию, комплексному оснащению и наполнению электронных архивов, внедрению передовой техники, информационных технологий и решений.</value></property><property name="PDF_FILE"><value name="elar.pdf">iblock/590/elar.pdf</value></property><property name="VIDEO_MESS"/><property name="REVIEW_USER_NAME"/><property name="SHOW_ON_MAIN_PAGE"/></item><item><field name="ACTIVE"><value>Y</value></field><field name="ACTIVE_FROM"/><field name="ACTIVE_TO"/><field name="SORT"><value>8</value></field><field name="NAME"><value>Тинькофф Кредитные Системы</value></field><field name="PREVIEW_PICTURE"><value name="tinkoff.PNG">medialibrary/dde/tinkoff.PNG</value></field><field name="PREVIEW_TEXT"><value>Более 4 000 000 клиентов ежедневно используют приложения Банка Тинькофф по всему миру, они подтверждают удобство и надежность работы этих систем. Мы благодарны Учебному центру &amp;amp;quot;Люксофт&amp;amp;quot; за помощь в достижении этого успеха. </value></field><field name="PREVIEW_TEXT_TYPE"><value>html</value></field><field name="DETAIL_PICTURE"/><field name="DETAIL_TEXT"><value>&#13;
&amp;lt;div style=&amp;quot;text-align: right;&amp;quot;&amp;gt;Директору Учебного центра &amp;laquo;Люксофт&amp;raquo; &amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
 &#13;
&amp;lt;div style=&amp;quot;text-align: right;&amp;quot;&amp;gt;Ивановой Е.В.&amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
 &#13;
&amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 &#13;
&amp;lt;div style=&amp;quot;text-align: center;&amp;quot;&amp;gt;&amp;lt;b&amp;gt;Отзыв о сотрудничестве.&amp;lt;/b&amp;gt;&amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
 &#13;
&amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 «Тинькофф Кредитные Системы» Банк (ЗАО) &amp;ndash; первый российский банк, который полностью отказался от отделений. Все банковские операции мгновенно проводятся по телефону или через интернет. &#13;
&amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 &#13;
&amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 В связи с этим банк предъявляет очень высокие требования к качеству разрабатываемых программных продуктов для работы с физическими и юридическими лицами.  &#13;
&amp;lt;div&amp;gt; &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 Стоимость ошибки в финансовом секторе очень высока, поэтому мы решили планомерно повышать квалификацию ИТ-персонала. &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 У нас достаточно жесткие требования к провайдерам ИТ-обучения: широкий набор курсов для разработчиков ПО, штат высококвалифицированных тренеров-экспертов, своя материально-техническую база, оперативность в коммуникациях с заказчиком. Всем этим критериям соответствует Учебный центр &amp;amp;quot;Люксофт&amp;amp;quot;. &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 С 2012 года сотрудники «Тинькофф Кредитные Системы» Банк (ЗАО) прошли подготовку по направлениям: &amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
 &#13;
&amp;lt;div&amp;gt;– Ручное и автоматизированное тестирование ПО; &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 – Основные практики архитектора ПО и проектирование высокопроизводительных информационных систем; &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 – Управление требованиями в проектах по разработке программного обеспечения; &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 – Управление проектами разработки ПО, оценка и планирование;&amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
 &#13;
&amp;lt;div&amp;gt;– Хранилища данных (Data Warehouse Fundamentals). &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 Хочется отметить глубокую экспертизу тренеров Учебного центра, большое количество разнообразных практических упражнений на тренингах, качественный материал. Приятно радует возможность посетить мастер-классы зарубежных тренеров, организованные УЦ &amp;amp;quot;Люксофт&amp;amp;quot;. &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 Также наши сотрудники с удовольствием участвуют в бесплатных семинарах и конференциях Учебного центра &amp;amp;quot;Люксофт&amp;amp;quot;,  отмечают их практическую направленность и ценность получаемой информации для работы. &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 Более 4 000 000 клиентов ежедневно используют приложения Банка Тинькофф по всему миру, они подтверждают удобство и надежность работы этих систем. Мы благодарны Учебному центру &amp;amp;quot;Люксофт&amp;amp;quot; за помощь в достижении этого успеха. &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 С надеждой на дальнейшее сотрудничество, &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 Руководитель управления развития –&amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
 &#13;
&amp;lt;div&amp;gt;Заместитель директора по персоналу &amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
 &#13;
&amp;lt;div&amp;gt;&amp;lt;b&amp;gt; &#13;
    &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
   &amp;lt;/b&amp;gt;&amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
 &#13;
&amp;lt;div&amp;gt;&amp;lt;b&amp;gt;Бендюкова Оксана &amp;lt;/b&amp;gt; &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 &amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
 &#13;
&amp;lt;div&amp;gt;&amp;lt;b&amp;gt; &#13;
    &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
   &amp;lt;/b&amp;gt;&amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
 &#13;
&amp;lt;div&amp;gt;25.02.2015&amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
 </value></field><field name="DETAIL_TEXT_TYPE"><value>html</value></field><field name="CODE"><value>tinkoff</value></field><field name="TAGS"/><field name="XML_ID"><value>55002</value></field><field name="IBLOCK_SECTION"/><property name="SHORT_DESC"><value>ЗАО Банк «Тинькофф Кредитные Системы» –  первый российский банк, который полностью отказался от отделений. Все банковские операции мгновенно проводятся&#13;
по телефону или через интернет.&#13;
</value></property><property name="PDF_FILE"><value name="tinkoff.pdf">iblock/2ca/tinkoff.pdf</value></property><property name="VIDEO_MESS"/><property name="REVIEW_USER_NAME"/><property name="SHOW_ON_MAIN_PAGE"/></item><item><field name="ACTIVE"><value>Y</value></field><field name="ACTIVE_FROM"/><field name="ACTIVE_TO"/><field name="SORT"><value>500</value></field><field name="NAME"><value>Компания БФТ</value></field><field name="PREVIEW_PICTURE"><value name="logo_bft.jpg">medialibrary/b09/logo_bft.jpg</value></field><field name="PREVIEW_TEXT"><value>&#13;
&amp;lt;div&amp;gt;Материал тренинга был подан в структурированном виде. Благодаря экспертным знаниям Михаила Кумскова, сложные понятия были объяснены простым, доступным языком, что позволило включить в состав группы участников разных уровней подготовки.&amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
 </value></field><field name="PREVIEW_TEXT_TYPE"><value>html</value></field><field name="DETAIL_PICTURE"/><field name="DETAIL_TEXT"><value>&#13;
&amp;lt;div style=&amp;quot;text-align: right;&amp;quot;&amp;gt;Директору Учебного центра&amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
 &#13;
&amp;lt;div style=&amp;quot;text-align: right;&amp;quot;&amp;gt;ООО &amp;laquo;Люксофт Сервисиз&amp;raquo;&amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
 &#13;
&amp;lt;div style=&amp;quot;text-align: right;&amp;quot;&amp;gt;Ивановой Е.В.&amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
 &#13;
&amp;lt;div&amp;gt; &#13;
  &amp;lt;div style=&amp;quot;text-align: center;&amp;quot;&amp;gt;Отзыв.&amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
 &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 Сотрудники компании «БФТ» приняли участие в тренинге по курсу «Системный подход к автоматизации бизнес-процессов», проходившем с 17 по 20 марта 2014 года. &amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
 &#13;
&amp;lt;div&amp;gt; &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 &amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
 &#13;
&amp;lt;div&amp;gt;Материал тренинга был подан в структурированном виде. Благодаря экспертным знаниям Михаила Кумскова, сложные понятия были объяснены простым, доступным языком, что позволило включить в состав группы участников разных уровней подготовки.&amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
 &#13;
&amp;lt;div&amp;gt; &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 &amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
 &#13;
&amp;lt;div&amp;gt;В ходе тренинга были рассмотрены ключевые темы процесса RUP «Управление требованиями», роли и артефакты процесса, модель сценариев использования (Use-Case Model), ее состав и способ построения. Работа в ходе тренинга строилась на сбалансированном сочетании теории, практики и дискуссии в группе. 3адания, выполняемые в рамках данного тренинга, позволили участникам лучше понять особенности процессного менеджмента и отработать новые навыки, необходимые для моделирования бизнес-процессов. &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 &amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
 &#13;
&amp;lt;div&amp;gt; &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 &amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
 &#13;
&amp;lt;div&amp;gt;С уважением, &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 &amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
 &#13;
&amp;lt;div&amp;gt;Руководитель Управления развития &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 Московского филиала &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 Залялова А.В.&amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
 </value></field><field name="DETAIL_TEXT_TYPE"><value>html</value></field><field name="CODE"><value>bft2</value></field><field name="TAGS"/><field name="XML_ID"><value>55436</value></field><field name="IBLOCK_SECTION"/><property name="SHORT_DESC"><value>Компания БФТ – ведущий российский разработчик проектных решений на базе собственных методологических и программных продуктов для государственного сектора и бизнеса.</value></property><property name="PDF_FILE"><value name="otzyv_bft.pdf">iblock/b48/otzyv_bft.pdf</value></property><property name="VIDEO_MESS"/><property name="REVIEW_USER_NAME"/><property name="SHOW_ON_MAIN_PAGE"/></item><item><field name="ACTIVE"><value>Y</value></field><field name="ACTIVE_FROM"/><field name="ACTIVE_TO"/><field name="SORT"><value>500</value></field><field name="NAME"><value>Cinegy Systems LLC</value></field><field name="PREVIEW_PICTURE"><value name="cinegy_logo.jpg">iblock/b85/cinegy_logo.jpg</value></field><field name="PREVIEW_TEXT"><value>После обучения у всех слушателей остались позитивные впечатления от пройденных курсов и лектора.</value></field><field name="PREVIEW_TEXT_TYPE"><value>html</value></field><field name="DETAIL_PICTURE"/><field name="DETAIL_TEXT"><value>&#13;
&amp;lt;div style=&amp;quot;text-align: center;&amp;quot;&amp;gt;Отзыв о сотрудничестве &amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
 &#13;
&amp;lt;div style=&amp;quot;text-align: center;&amp;quot;&amp;gt; &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 &amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
 Сотрудники Общества с ограниченной ответственностью &amp;laquo;Синеджи Системс&amp;raquo;, которое является лидером в разработке программного обеспечения для средств массовой информации и телевидения, в феврале 2015 г. проходили корпоративное обучение на тему «Рефакторинг кода. Редакция для С++».  &#13;
&amp;lt;div&amp;gt; &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 &amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
 &#13;
&amp;lt;div&amp;gt;Стоит отметить, что после обучения у всех слушателей остались позитивные впечатления от пройденных курсов и лектора. Больше всего нашим сотрудникам понравилось то, что тренер Дмитрий Долженко не просто теоретик, но и практик. Кроме того, что быстро налаживает контакт с аудиторией, умеет ее заинтересовать, поскольку передача знаний и умений подкреплялась практическими примерами из реальных проектов, а не сухой теорией из книг.&amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
 &#13;
&amp;lt;div&amp;gt; &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 Общество с ограниченной ответственностью «Синеджи Системс» благодарит Учебный центр «Люксофт» за организацию тренинга и надеется на дальнейшее сотрудничество в ближайшем будущем. &amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
 &#13;
&amp;lt;div&amp;gt; &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 Генеральный директор ООО «Синеджи Системс» &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 Владимир Сидоренко&#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
 &amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
&#13;
&amp;lt;div&amp;gt;&#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
&amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
&#13;
&amp;lt;div&amp;gt;01 апреля 2015 г.&amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
 </value></field><field name="DETAIL_TEXT_TYPE"><value>html</value></field><field name="CODE"><value>cinegy</value></field><field name="TAGS"/><field name="XML_ID"><value>55769</value></field><field name="IBLOCK_SECTION"/><property name="SHORT_DESC"><value>Cinegy Systems LLC – лидер в области разработки программного обеспечения для средств массовой информации и телевидения.</value></property><property name="PDF_FILE"><value name="cinegy_otzyv .pdf">iblock/055/cinegy_otzyv .pdf</value></property><property name="VIDEO_MESS"/><property name="REVIEW_USER_NAME"/><property name="SHOW_ON_MAIN_PAGE"/></item><item><field name="ACTIVE"><value>Y</value></field><field name="ACTIVE_FROM"/><field name="ACTIVE_TO"/><field name="SORT"><value>500</value></field><field name="NAME"><value>Альфа-Банк</value></field><field name="PREVIEW_PICTURE"><value name="alpha_bank_logo.png">iblock/90a/alpha_bank_logo.png</value></field><field name="PREVIEW_TEXT"><value>&amp;lt;span style=&amp;quot;font-size: 11pt; line-height: 115%; font-family: Calibri, sans-serif;&amp;quot;&amp;gt;Каждый из участников получил для себя массу новых и полезных знаний.&amp;lt;/span&amp;gt;</value></field><field name="PREVIEW_TEXT_TYPE"><value>html</value></field><field name="DETAIL_PICTURE"/><field name="DETAIL_TEXT"><value>&#13;
&amp;lt;div&amp;gt;&#13;
  &amp;lt;div style=&amp;quot;text-align: right;&amp;quot;&amp;gt;Директору Учебного центра &amp;laquo;Люксофт&amp;raquo;&amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
&#13;
  &amp;lt;div style=&amp;quot;text-align: right;&amp;quot;&amp;gt;Ивановой Е.В.&amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
&amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
&#13;
&amp;lt;div&amp;gt;&#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
&amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
&#13;
&amp;lt;div style=&amp;quot;text-align: center;&amp;quot;&amp;gt;&amp;lt;b&amp;gt;Отзыв о сотрудничестве.&amp;lt;/b&amp;gt;&amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
&#13;
&amp;lt;div&amp;gt;&#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
&amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
Публичное акционерное общество «АЛЬФА-БАНК» выражает благодарность Учебному центру «Люксофт» за проведение корпоративного тренинга для сотрудников по теме «Управление проектами по разработке программного обеспечения для менеджеров проектов и бизнес-аналитиков».&#13;
&amp;lt;div&amp;gt;&#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
В первую очередь, хотим высокий профессионализм и отличную подготовку тренера &amp;ndash; Приймака Дмитрия.&amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
&#13;
&amp;lt;div&amp;gt;&#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
Дмитрий смог доступно объяснить участникам тренинга все сложные аспекты выбранной темы. Подготовленные им материалы были довольно насыщенными, но в то же время хорошо разбавлены ответами на «наболевшие» вопросы нашей команды, а также интересными обучающими играми.&amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
&#13;
&amp;lt;div&amp;gt;&#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
Вся информация, которая подавалась Дмитрием, была легкой для восприятия, и каждый из участников получил для себя массу новых и полезных знаний.&#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
&#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
ПАО «АЛЬФА-БАНК» надеется на дальнейшее плодотворное сотрудничество с Учебным центром «Люксофт».&#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
&#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
С уважением, &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
Руководитель по развитию архитектуры бизнес-процессов &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
Управление процессного и проектного управления &#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
&#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
&amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
&#13;
&amp;lt;div&amp;gt;Ксения Ермакова&#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
&amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
&#13;
&amp;lt;div&amp;gt;&#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
&amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
&#13;
&amp;lt;div&amp;gt;&#13;
  &amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
&amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
</value></field><field name="DETAIL_TEXT_TYPE"><value>html</value></field><field name="CODE"><value>alpha_bank</value></field><field name="TAGS"/><field name="XML_ID"><value>55805</value></field><field name="IBLOCK_SECTION"/><property name="SHORT_DESC"><value>Альфа-Банк является универсальным банком, осуществляющим все основные виды банковских операций, представленных на рынке финансовых услуг, включая обслуживание частных и корпоративных клиентов, инвестиционный банковский бизнес, торговое финансирование и управление активами.</value></property><property name="PDF_FILE"><value name="otzyv_alpha_bank.pdf">iblock/b78/otzyv_alpha_bank.pdf</value></property><property name="VIDEO_MESS"/><property name="REVIEW_USER_NAME"/><property name="SHOW_ON_MAIN_PAGE"/></item><item><field name="ACTIVE"><value>Y</value></field><field name="ACTIVE_FROM"/><field name="ACTIVE_TO"/><field name="SORT"><value>1</value></field><field name="NAME"><value>Райффайзен Банк</value></field><field name="PREVIEW_PICTURE"><value name="reif_bank.jpg">medialibrary/b35/reif_bank.jpg</value></field><field name="PREVIEW_TEXT"><value>АО &amp;quot;Райффайзенбанк&amp;quot;  в лице заместителя начальника управления развития информационных систем Фролова О.П. благодарит компанию  АНО  &amp;quot;УЦ Люксофт&amp;quot;  за подготовку  и  проведение комплексной программы обучения сотрудников АО &amp;quot;Райффайзенбанк&amp;quot; в рамках курса  IT Academy  с  сентября 2014  по март  2015  года.</value></field><field name="PREVIEW_TEXT_TYPE"><value>text</value></field><field name="DETAIL_PICTURE"/><field name="DETAIL_TEXT"><value>&amp;lt;p&amp;gt;&#13;
	 АО &amp;quot;Райффайзенбанк&amp;quot; благодарит компанию АНО &amp;quot;УЦ Люксофт&amp;quot; за подготовку и проведение комплексной программы обучения сотрудников АО &amp;quot;Райффайзенбанк&amp;quot; в рамках курса IT Academy с сентября 2014 по март 2015 года.&#13;
&amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
&amp;lt;p&amp;gt;&#13;
	 Основной целью курса IT Academy было разностороннее развитие профессиональных навыков сотрудников сразу нескольких ролей: бизнес- и системных аналитиков, архитекторов проектов и программных комплексов. Плотное взаимодействие с компанией АНО &amp;quot;УЦ Люксофт&amp;quot; позволило разработать очень интересную и адаптированную под наши цели программу обучения, организовать проверку полученных знаний и, в итоге, подготовить 25 сотрудников к работе над ещё более сложными проектами и задачами наших заказчиков.&#13;
&amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
&amp;lt;p&amp;gt;&#13;
	 Все участники программы обучения отметили очень заинтересованную и профессионапьную работу тренеров АНО &amp;quot;УЦ Люксофт&amp;quot; в процессе обучения, качественную подготовку материалов, что, несомненно, помогло достигнуть поставленных цедей. Мы желаем компании АНО &amp;quot;УЦ Люксофт&amp;quot; дальнейшего развития и надеемся на новые интересные проекты.&#13;
&amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
&amp;lt;p align=&amp;quot;right&amp;quot;&amp;gt;&#13;
 &amp;lt;strong&amp;gt;Заместитель начальника управления развития информационных систем &amp;lt;/strong&amp;gt;&#13;
&amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
&amp;lt;p align=&amp;quot;right&amp;quot;&amp;gt;&#13;
 &amp;lt;strong&amp;gt;Фролов О.П.&amp;lt;/strong&amp;gt;&#13;
&amp;lt;/p&amp;gt;</value></field><field name="DETAIL_TEXT_TYPE"><value>html</value></field><field name="CODE"><value>raiffaizen</value></field><field name="TAGS"/><field name="XML_ID"><value>57553</value></field><field name="IBLOCK_SECTION"/><property name="SHORT_DESC"><value>Райффайзен Банк Интернациональ АГ является ведущим корпоративным и инвестиционным банком на финансовых рынках Австрии и в странах Центральной и Восточной Европы. </value></property><property name="PDF_FILE"><value name="otziv_raiffaizenbank.pdf">iblock/6e9/otziv_raiffaizenbank.pdf</value></property><property name="VIDEO_MESS"/><property name="REVIEW_USER_NAME"/><property name="SHOW_ON_MAIN_PAGE"/></item><item><field name="ACTIVE"><value>Y</value></field><field name="ACTIVE_FROM"/><field name="ACTIVE_TO"/><field name="SORT"><value>500</value></field><field name="NAME"><value>Научно-производственное предприятие «Топаз» </value></field><field name="PREVIEW_PICTURE"><value name="npp_topaz.jpg">medialibrary/3ef/npp_topaz.jpg</value></field><field name="PREVIEW_TEXT"><value>АО «НПП&#13;
«Топаз» благодарит Учебный центр &amp;nbsp;компании «Люксофт» за проведение корпоративного обучения&amp;nbsp;по&#13;
курсу «Основные практики архитектора ПО».</value></field><field name="PREVIEW_TEXT_TYPE"><value>html</value></field><field name="DETAIL_PICTURE"/><field name="DETAIL_TEXT"><value>&amp;lt;p&amp;gt;&#13;
	АО «НПП «Топаз» в мае 2016 г. прошел корпоративное обучение в Учебном центре компании «Люксофт» по курсу «Основные практики архитектора ПО». Тренинг готовился под конкретные потребности с учетом специфики предметной области нашей компании. Хорошая организация&amp;nbsp; процесса позволила на этапе подготовки тренинга определить приоритетные вопросы, интересующие нашу компанию, и отразить их в материалах занятий.&#13;
&amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
&amp;lt;p&amp;gt;&#13;
	 Материал тренинга хорошо проработан и структурирован. Тренер – практикующий архитектор – сумел донести информацию без каких-либо упрощений до слушателей, имеющих разные специализацию и уровень подготовки. Оценка тренинга всеми обучаемыми – исключительно положительная.&#13;
&amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
&amp;lt;p&amp;gt;&#13;
	 Этот тренинг повысил квалификацию наших специалистов, позволил им систематизировать имеющиеся знания и найти им практическое применение.&#13;
&amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
&amp;lt;p&amp;gt;&#13;
	 АО «НПП «Топаз» благодарит Учебный центр&amp;nbsp;компании «Люксофт» за плодотворное сотрудничество и надеется продолжить его в будущем.&#13;
&amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
&amp;lt;p&amp;gt;&#13;
&amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
&amp;lt;p style=&amp;quot;text-align: right;&amp;quot;&amp;gt;&#13;
 &amp;lt;b&amp;gt;Заместитель Главного Конструктора по ПО &amp;lt;/b&amp;gt;&#13;
&amp;lt;br/&amp;gt;&#13;
 &amp;lt;b&amp;gt;&#13;
	Ермолов А.И.&amp;lt;/b&amp;gt;&#13;
&amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
&amp;lt;p&amp;gt;&#13;
&amp;lt;/p&amp;gt;</value></field><field name="DETAIL_TEXT_TYPE"><value>html</value></field><field name="CODE"><value>npp_topaz_</value></field><field name="TAGS"/><field name="XML_ID"><value>65289</value></field><field name="IBLOCK_SECTION"/><property name="SHORT_DESC"><value>Акционерное общество «Научно-производственное предприятие «Топаз» занимается разработкой и производством аппаратных и программных средств обеспечения объективного контроля воздушных судов (ВС) наземного и корабельного базирования для военной и гражданской авиации России и зарубежных заказчиков.</value></property><property name="PDF_FILE"><value name="topaz.pdf">iblock/451/topaz.pdf</value></property><property name="VIDEO_MESS"/><property name="REVIEW_USER_NAME"/><property name="SHOW_ON_MAIN_PAGE"/></item><item><field name="ACTIVE"><value>Y</value></field><field name="ACTIVE_FROM"/><field name="ACTIVE_TO"/><field name="SORT"><value>500</value></field><field name="NAME"><value>AccessBank</value></field><field name="PREVIEW_PICTURE"><value name="access_bank.png">medialibrary/1ab/access_bank.png</value></field><field name="PREVIEW_TEXT"><value>&amp;lt;p&amp;gt;&#13;
	 От лица руководства и команды ИТ AccessBank Azerbaijan благодарим вас за профессиональное проведение тренинга «Школа тестирования ПО»&amp;lt;span&amp;gt; &amp;lt;span&amp;gt; &amp;lt;span&amp;gt; &amp;lt;span&amp;gt; &amp;lt;span&amp;gt; &amp;lt;span&amp;gt; &amp;lt;span&amp;gt; &amp;lt;span&amp;gt; &amp;lt;span&amp;gt; &amp;lt;span&amp;gt; &amp;lt;/span&amp;gt;&amp;lt;/span&amp;gt;&amp;lt;/span&amp;gt;&amp;lt;/span&amp;gt;&amp;lt;/span&amp;gt;&amp;lt;/span&amp;gt;&amp;lt;/span&amp;gt;&amp;lt;/span&amp;gt; &amp;lt;/span&amp;gt;&amp;lt;/span&amp;gt;&amp;lt;span type=&amp;quot;#_x0000_t75&amp;quot; style=&amp;quot;width: 399.75pt; height: 104.25pt;&amp;quot;&amp;gt; &amp;lt;span src=&amp;quot;file:///C:\Users\AVOLYN~1\AppData\Local\Temp\msohtmlclip1\01\clip_image001.jpg&amp;quot;&amp;gt; &amp;lt;/span&amp;gt;&amp;lt;/span&amp;gt; для наших сотрудников.&#13;
&amp;lt;/p&amp;gt;</value></field><field name="PREVIEW_TEXT_TYPE"><value>html</value></field><field name="DETAIL_PICTURE"/><field name="DETAIL_TEXT"><value>Уважаемое руководство Luxoft Training!&amp;lt;br&amp;gt;&#13;
 &amp;lt;br&amp;gt;&#13;
 От лица руководства и команды ИТ AccessBank Azerbaijan благодарим вас за профессиональное проведение тренинга «Школа тестирования ПО» для наших сотрудников.&amp;lt;br&amp;gt;&#13;
 &amp;lt;br&amp;gt;&#13;
 Тренинг был очень интересным, а главное актуальным и необходимым для нашей компании. Особенно важно, что на курсе дается не только теория, но предлагается и много практических примеров использования различных инструментов тестирования. Благодаря тому, что курс был адаптирован под особенности нашей компании, сотрудники получили знания, необходимые именно в их работе. &amp;nbsp;&amp;lt;br&amp;gt;&#13;
 &amp;lt;br&amp;gt;&#13;
 Большое спасибо тренеру Александру Шиповалову за его профессионализм, благодаря его усилиям &amp;nbsp;тренинг прошел успешно и результативно. &amp;nbsp;&amp;lt;br&amp;gt;&#13;
 &amp;lt;br&amp;gt;&#13;
 Спасибо учебному центру за качественное обучение. Надеемся на дальнейшее сотрудничество.&amp;nbsp;&amp;lt;br&amp;gt;&#13;
 &amp;lt;br&amp;gt;&#13;
&amp;lt;blockquote style=&amp;quot;margin: 0 0 0 40px; border: none; padding: 0px;&amp;quot;&amp;gt;&#13;
&amp;lt;/blockquote&amp;gt;&#13;
&amp;lt;p style=&amp;quot;text-align: right;&amp;quot;&amp;gt;&#13;
 &amp;lt;b&amp;gt;С уважением,&amp;lt;/b&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&#13;
&amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
&amp;lt;blockquote style=&amp;quot;margin: 0px 0px 0px 40px; border: none; padding: 0px; text-align: right;&amp;quot;&amp;gt;&#13;
&amp;lt;/blockquote&amp;gt;&#13;
&amp;lt;p style=&amp;quot;text-align: right;&amp;quot;&amp;gt;&#13;
 &amp;lt;b&amp;gt;Василий Мельничук&amp;lt;/b&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&#13;
 &amp;lt;b&amp;gt;&#13;
	Исполнительный директор по информационным технологиям&amp;lt;/b&amp;gt;&#13;
&amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
 &amp;lt;br&amp;gt;</value></field><field name="DETAIL_TEXT_TYPE"><value>html</value></field><field name="CODE"><value>accessbank</value></field><field name="TAGS"/><field name="XML_ID"><value>69122</value></field><field name="IBLOCK_SECTION"/><property name="SHORT_DESC"><value>AccessBank — азербайджанский коммерческий банк, оказывающий услуги малому и среднему бизнесу, а также домашним хозяйствам.</value></property><property name="PDF_FILE"><value name="Access_bank.pdf">iblock/9d7/Access_bank.pdf</value></property><property name="VIDEO_MESS"/><property name="REVIEW_USER_NAME"/><property name="SHOW_ON_MAIN_PAGE"/></item><item><field name="ACTIVE"><value>Y</value></field><field name="ACTIVE_FROM"/><field name="ACTIVE_TO"/><field name="SORT"><value>500</value></field><field name="NAME"><value>Альфа-Интегратор-Инфоэнерго</value></field><field name="PREVIEW_PICTURE"><value name="infoenergo.jpg">medialibrary/3fd/infoenergo.jpg</value></field><field name="PREVIEW_TEXT"><value>&amp;lt;p&amp;gt;&#13;
	 Компания ООО «АЛЬФА-ИНТЕГРАТОР-ИНФОЭНЕРГО» выражает благодарность Учебному центру «Люксофт» за разработку специальной учебной программы и проведение тренинга «Технические аспекты разработки систем с часто изменяемой функциональностью» 11-14 июля 2016 г.&#13;
&amp;lt;/p&amp;gt;</value></field><field name="PREVIEW_TEXT_TYPE"><value>html</value></field><field name="DETAIL_PICTURE"/><field name="DETAIL_TEXT"><value>Компания ООО «АЛЬФА-ИНТЕГРАТОР-ИНФОЭНЕРГО» выражает благодарность Учебному центру «Люксофт» за разработку специальной учебной программы и проведение тренинга «Технические аспекты разработки систем с часто изменяемой функциональностью» 11-14 июля 2016 г.&amp;lt;br&amp;gt;&#13;
 &amp;lt;br&amp;gt;&#13;
 Частое изменение внешних условий и функционала – специфика разработки программного обеспечения в области энергетики. Целью проведения тренинга были: обучение разработке гибкой архитектуры приложений, обучение технологиям TDD, использование шаблонов проектирования, систематизация собственных знаний в этих областях, повышение квалификации разработчиков.&amp;lt;br&amp;gt;&#13;
 &amp;lt;br&amp;gt;&#13;
 Учебный центр «Люксофт» в короткие сроки разработал специальную учебную программу, адаптированную под поставленные нами задачи. Обучение проводилось в офисе нашей компании в «домашней» обстановке, без необходимости полностью отрывать сотрудников от «производства» на период обучения, что является плюсом.&amp;lt;br&amp;gt;&#13;
 &amp;lt;br&amp;gt;&#13;
 Тренер Павел Цытович доступно излагал материал, с реальными примерами из собственных разработок, «из жизни». На тренинге была обязательная практическая часть, без которой невозможно понимание изучаемых технологий и подходов. Практическая часть – не формализованная, требует креативного подхода: каждая учебная подгруппа разработала по итогам практикума свою архитектуру, отличную от архитектуры «оппонентов». &amp;lt;br&amp;gt;&#13;
 &amp;lt;br&amp;gt;&#13;
 Итоги обучения разработчики расценивают как положительные: они получили новые знания, переосмыслили свои, ознакомились с несколькими фреймворками. Результаты обучения обобщены и уже применяются.&amp;lt;br&amp;gt;&#13;
 &amp;lt;br&amp;gt;&#13;
 Мы намерены и в дальнейшем сотрудничать с Учебным центром «Люксофт», в наших планах пройти обучение на других курсах.&amp;lt;br&amp;gt;&#13;
 &amp;lt;br&amp;gt;&#13;
&amp;lt;p style=&amp;quot;text-align: right;&amp;quot;&amp;gt;&#13;
 &amp;lt;b&amp;gt;Технический директор&amp;lt;/b&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&#13;
 &amp;lt;b&amp;gt;&#13;
	Н.В. Лысова&amp;lt;/b&amp;gt;&#13;
&amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
 &amp;lt;br&amp;gt;</value></field><field name="DETAIL_TEXT_TYPE"><value>html</value></field><field name="CODE"><value>alfa_integrator_infoenergo</value></field><field name="TAGS"/><field name="XML_ID"><value>69132</value></field><field name="IBLOCK_SECTION"/><property name="SHORT_DESC"><value>Компания ООО «АЛЬФА-ИНТЕГРАТОР–ИНФОЭНЕРГО» является одним из ведущих российских разработчиков прикладного программного обеспечения в энергетической отрасли России.</value></property><property name="PDF_FILE"><value name="&#x410;&#x43B;&#x44C;&#x444;&#x430;-&#x418;&#x43D;&#x442;&#x435;&#x433;&#x440;&#x430;&#x442;&#x43E;&#x440;-&#x418;&#x43D;&#x444;&#x43E;&#x44D;&#x43D;&#x435;&#x440;&#x433;&#x43E;.pdf">iblock/263/Альфа-Интегратор-Инфоэнерго.pdf</value></property><property name="VIDEO_MESS"/><property name="REVIEW_USER_NAME"/><property name="SHOW_ON_MAIN_PAGE"><value>Y</value></property></item><item><field name="ACTIVE"><value>Y</value></field><field name="ACTIVE_FROM"/><field name="ACTIVE_TO"/><field name="SORT"><value>500</value></field><field name="NAME"><value>НПФ &amp;quot;Беркут&amp;quot;</value></field><field name="PREVIEW_PICTURE"><value name="Bercut_logo2.jpg">medialibrary/872/Bercut_logo2.jpg</value></field><field name="PREVIEW_TEXT"><value>&amp;lt;p&amp;gt;&#13;
	 Компания Беркут в лице директора Берсенева Андрея Александровича, действующего на основании Устава, выражает благодарность учебному центру Люксофт за подготовку и проведение курса «Системный и бизнес-анализ на основе сценариев использования и UML» для команды аналитиков в октябре 2016 г. Кумсковым Михаилом.&#13;
&amp;lt;/p&amp;gt;</value></field><field name="PREVIEW_TEXT_TYPE"><value>html</value></field><field name="DETAIL_PICTURE"/><field name="DETAIL_TEXT"><value>Компания Беркут в лице директора Берсенева Андрея Александровича, действующего на основании Устава, выражает благодарность учебному центру Люксофт за подготовку и проведение курса «Системный и бизнес-анализ на основе сценариев использования и UML» для команды аналитиков в октябре 2016 г. Кумсковым Михаилом.&amp;lt;br&amp;gt;&#13;
&amp;lt;br&amp;gt;&#13;
 Тренинг готовился под определенные задачи аналитиков и полностью оправдал наши ожидания, в связи с чем хотим выразить благодарность всем сотрудникам Учебного центра, занимавшимся его подготовкой.&amp;nbsp;&amp;lt;br&amp;gt;&#13;
&amp;lt;br&amp;gt;&#13;
 Отдельно хотелось бы отметить высокий уровень организации процесса согласования и подготовки обучения со стороны менеджера Екатерины Печкис, а также профессионализм и отличные преподавательские качества тренера Михаила Кумскова. С Михаилом мы работали не впервые, и при выборе тренера основывались и на предыдущем нашем опыте, и на отзывах других компаний, прошедших обучение по данному направлению. Грамотное построение подачи материала, постоянный диалог со слушателями, множество практических примеров – все это позволило удерживать интерес и активность слушателей на протяжении всего насыщенного курса.&amp;lt;br&amp;gt;&#13;
&amp;lt;br&amp;gt;&#13;
 Компания Беркут благодарит учебный центр Люксофт за многолетнее и плодотворное сотрудничество и надеется продолжить его в будущем.&amp;lt;br&amp;gt;&#13;
&amp;lt;p style=&amp;quot;text-align: right;&amp;quot;&amp;gt;&#13;
	&amp;lt;b&amp;gt;С уважением,&amp;lt;/b&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&#13;
	&amp;lt;b&amp;gt;&#13;
	Директор&amp;lt;/b&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&#13;
	&amp;lt;b&amp;gt;&#13;
	ООО НПФ «Беркут»&amp;lt;/b&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&#13;
	&amp;lt;b&amp;gt;&#13;
	Берсенев А.А.&amp;lt;/b&amp;gt;&#13;
&amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
 &amp;lt;br&amp;gt;</value></field><field name="DETAIL_TEXT_TYPE"><value>html</value></field><field name="CODE"><value>npf_berkut</value></field><field name="TAGS"/><field name="XML_ID"><value>69133</value></field><field name="IBLOCK_SECTION"/><property name="SHORT_DESC"><value>Bercut — мировой поставщик целостных решений в области телекоммуникационных услуг, предлагающий комплексный уникальный подход к развитию и управлению услугами связи совместно с оператором и абонентом.</value></property><property name="PDF_FILE"><value name="Bercut_otzyv.pdf">iblock/6e5/Bercut_otzyv.pdf</value></property><property name="VIDEO_MESS"/><property name="REVIEW_USER_NAME"/><property name="SHOW_ON_MAIN_PAGE"><value>Y</value></property></item><item><field name="ACTIVE"><value>Y</value></field><field name="ACTIVE_FROM"/><field name="ACTIVE_TO"/><field name="SORT"><value>3</value></field><field name="NAME"><value>Сбербанк Технологии</value></field><field name="PREVIEW_PICTURE"><value name="sbertekh.png">medialibrary/d47/sbertekh.png</value></field><field name="PREVIEW_TEXT"><value>Акционерное общество «Сбербанк-Технологии» выражает благодарность Учебному центру АНО ДПО «УЦ Люксофт» за качественное оказание образовательных услуг в области профессионального технического обучения сотрудников АО «СберТех».</value></field><field name="PREVIEW_TEXT_TYPE"><value>html</value></field><field name="DETAIL_PICTURE"/><field name="DETAIL_TEXT"><value>Рекомендательное письмо&amp;lt;br&amp;gt;&#13;
 &amp;lt;br&amp;gt;&#13;
 &amp;lt;br&amp;gt;&#13;
 Акционерное общество «Сбербанк-Технологии» выражает благодарность Учебному центру АНО ДПО «УЦ Люксофт» за качественное оказание образовательных услуг в области профессионального технического обучения сотрудников АО «СберТех».&amp;lt;br&amp;gt;&#13;
 &amp;lt;br&amp;gt;&#13;
 В период &amp;nbsp;с 2014 г. по 2016 г. наши сотрудники проходили обучение в Учебном центре АНО ДПО «УЦ Люксофт» по следующим направлениям:&amp;lt;br&amp;gt;&#13;
 1. Системный и бизнес-анализ&amp;lt;br&amp;gt;&#13;
 2. Архитектура ПО&amp;lt;br&amp;gt;&#13;
 3. Разработка ПО (Java, Oracle, Web, .Net, C/C++ и др.)&amp;lt;br&amp;gt;&#13;
 4. Тестирование ПО&amp;lt;br&amp;gt;&#13;
 5. Информационная безопасность&amp;lt;br&amp;gt;&#13;
 6. Прикладные инструменты&amp;lt;br&amp;gt;&#13;
 7. Управление IT-сервисами&amp;lt;br&amp;gt;&#13;
 8. Администрирование ПО&amp;lt;br&amp;gt;&#13;
 &amp;lt;br&amp;gt;&#13;
 За время нашего сотрудничества Учебный центр АНО ДПО «УЦ Люксофт» зарекомендовал себя как надежный партнер, ориентированный на высокие результаты.&amp;lt;br&amp;gt;&#13;
 &amp;lt;br&amp;gt;&#13;
 Хотим отметить высокую квалификацию экспертов Учебного&amp;nbsp;центра, которые оперативно адаптируют материалы обучения под требования Заказчика, а также наличие большого количества профессиональных учебных программ, которые соответствуют актуальным тенденциям в ИТ-индустрии.&amp;lt;br&amp;gt;&#13;
 &amp;lt;br&amp;gt;&#13;
 Выражаем благодарность команде клиентских менеджеров, поддерживающих высокий стандарт качества в организации обучения и взаимодействия с Заказчиком.&amp;lt;br&amp;gt;&#13;
 &amp;lt;br&amp;gt;&#13;
&amp;lt;p style=&amp;quot;text-align: left;&amp;quot; class=&amp;quot;&amp;quot;&amp;gt;&#13;
	 Надеемся на дальнейшее плодотворное сотрудничество.&#13;
&amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
&amp;lt;p style=&amp;quot;text-align: left;&amp;quot; class=&amp;quot;&amp;quot;&amp;gt;&#13;
 &amp;lt;br&amp;gt;&#13;
&amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
&amp;lt;p style=&amp;quot;text-align: right;&amp;quot; class=&amp;quot;&amp;quot;&amp;gt;&#13;
 &amp;lt;br&amp;gt;&#13;
	 Начальник отдела оценки и развития персонала АО «СберТех»&amp;lt;br&amp;gt;&#13;
	 Л.Г. Никулина&amp;nbsp;&#13;
&amp;lt;/p&amp;gt;</value></field><field name="DETAIL_TEXT_TYPE"><value>html</value></field><field name="CODE"><value>sberbank_tekhnologii_2</value></field><field name="TAGS"/><field name="XML_ID"><value>69284</value></field><field name="IBLOCK_SECTION"/><property name="SHORT_DESC"><value>Сбербанк Технологии – российская ИТ-компания, специализирующаяся на разработке банковского ПО для группы компаний Сбербанка России.</value></property><property name="PDF_FILE"><value name="sberbank_tekhnologii_2.pdf">iblock/756/sberbank_tekhnologii_2.pdf</value></property><property name="VIDEO_MESS"/><property name="REVIEW_USER_NAME"/><property name="SHOW_ON_MAIN_PAGE"><value>Y</value></property></item><item><field name="ACTIVE"><value>Y</value></field><field name="ACTIVE_FROM"/><field name="ACTIVE_TO"/><field name="SORT"><value>7</value></field><field name="NAME"><value>Эмаст Софтвер Корпорэйшн</value></field><field name="PREVIEW_PICTURE"><value name="veeam.jpg">iblock/d7a/veeam.jpg</value></field><field name="PREVIEW_TEXT"><value>Компания ООО «Эмаст Софтвеар Корпорэйшн» (входит в группу компаний Veem Software) выражает благодарность &amp;nbsp;Учебному центру Luxoft Training за разработку и проведение программы консультаций по теме «Security in the software development lifecycle».&amp;nbsp;&amp;lt;br&amp;gt;</value></field><field name="PREVIEW_TEXT_TYPE"><value>html</value></field><field name="DETAIL_PICTURE"/><field name="DETAIL_TEXT"><value>Компания ООО «Эмаст Софтвеар Корпорэйшн» (входит в группу компаний Veem Software) выражает благодарность &amp;nbsp;Учебному центру Luxoft Training за разработку и проведение программы консультаций по теме «Security in the software development lifecycle».&amp;nbsp;&amp;lt;br&amp;gt;&#13;
 &amp;lt;br&amp;gt;&#13;
 Материал консультаций хорошо проработан и структурирован. Консультант – практикующий эксперт в области Application Security – сумел четко донести необходимую информацию до слушателей, имеющих разные специализации и уровень подготовки. Отдельно хочется отметить собранность и оперативность менеджеров в решении вопросов по организации консалтинга.&amp;lt;br&amp;gt;&#13;
 &amp;lt;br&amp;gt;&#13;
 Итоги &amp;nbsp;консультаций мы расцениваем как положительные: получили более глубокое представление о рассматриваемой теме, переосмыслили предыдущий опыт, подробнее ознакомились с технологиями, а также получили необходимые рекомендации для дальнейшего их практического применения.&#13;
&amp;lt;p style=&amp;quot;text-align: right;&amp;quot;&amp;gt;&#13;
 &amp;lt;br&amp;gt;&#13;
	 Надеемся на дальнейшее сотрудничество!&amp;lt;br&amp;gt;&#13;
	 Директор по разработке программного обеспечения&amp;nbsp;&amp;lt;br&amp;gt;&#13;
	 Ширманов А.Е.&#13;
&amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
 &amp;lt;br&amp;gt;</value></field><field name="DETAIL_TEXT_TYPE"><value>html</value></field><field name="CODE"><value>emast_softvear_korporeyshn</value></field><field name="TAGS"/><field name="XML_ID"><value>69387</value></field><field name="IBLOCK_SECTION"/><property name="SHORT_DESC"><value>Veeam Software — частная компания, специализирующаяся на разработке программного обеспечения для резервного копирования виртуальных машин и мониторинга виртуальных сред на базе платформ VMware и Hyper-V.</value></property><property name="PDF_FILE"><value name="Veeam.pdf">iblock/f31/Veeam.pdf</value></property><property name="VIDEO_MESS"/><property name="REVIEW_USER_NAME"/><property name="SHOW_ON_MAIN_PAGE"><value>Y</value></property></item><item><field name="ACTIVE"><value>Y</value></field><field name="ACTIVE_FROM"/><field name="ACTIVE_TO"/><field name="SORT"><value>10</value></field><field name="NAME"><value>Альфа-банк</value></field><field name="PREVIEW_PICTURE"><value name="AlphaB.jpg">iblock/83b/AlphaB.jpg</value></field><field name="PREVIEW_TEXT"><value>&amp;lt;p&amp;gt;&#13;
	 Все наши сотрудники, посетившие в этом году тренинги Вашей компании, остались довольными как темами обучения, так и форматом проведения.&#13;
&amp;lt;/p&amp;gt;</value></field><field name="PREVIEW_TEXT_TYPE"><value>html</value></field><field name="DETAIL_PICTURE"/><field name="DETAIL_TEXT"><value>&amp;lt;p&amp;gt;&#13;
	 Все наши сотрудники, посетившие в этом году тренинги Вашей компании, остались довольными как темами обучения, так и форматом проведения. Очень полезным оказался тренинг «Управление жизненным циклом требований», он особенно важен и актуален для нашей повседневной работы, т.к. в основе нашей работы стоят именно бизнес-требования. На нем нашим «гидом» в обучении был Дмитрий Приймак. Ему отдельная благодарность за емкие презентации, владение темами (прослеживается солидный практический опыт), всегда актуальную информацию и литературу, фокус на важные моменты, анализ ситуации с разных точек зрения, моделирование практических задач, умение слушать аудиторию и поддерживать ее интерес. И конечно же, было приятно сопровождать учебу ароматным чаем со вкусными угощениями на мягких и уютных диванах.&#13;
&amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
&amp;lt;p&amp;gt;&#13;
	 Благодарим Вас за Ваш труд!&#13;
&amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
&amp;lt;p&amp;gt;&#13;
	 Будем надеяться на дальнейшее сотрудничество и не менее интересные темы в новом году!&#13;
&amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
&amp;lt;p&amp;gt;&#13;
	 С уважением&#13;
&amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
&amp;lt;p&amp;gt;&#13;
	Виктория Слободянюк&#13;
&amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
&amp;lt;p&amp;gt;&#13;
	 &amp;nbsp;&#13;
&amp;lt;/p&amp;gt;</value></field><field name="DETAIL_TEXT_TYPE"><value>html</value></field><field name="CODE"><value>alfa_bank</value></field><field name="TAGS"/><field name="XML_ID"><value>69520</value></field><field name="IBLOCK_SECTION"/><property name="SHORT_DESC"><value>Альфа-банк — крупный российский частный коммерческий банк. По данным рейтингов РБК и Forbes на конец 2010 года — седьмой в России банк по объёму активов.</value></property><property name="PDF_FILE"><value name="Otzyv_alpha_bank.pdf">iblock/900/Otzyv_alpha_bank.pdf</value></property><property name="VIDEO_MESS"/><property name="REVIEW_USER_NAME"/><property name="SHOW_ON_MAIN_PAGE"/></item><item><field name="ACTIVE"><value>Y</value></field><field name="ACTIVE_FROM"/><field name="ACTIVE_TO"/><field name="SORT"><value>500</value></field><field name="NAME"><value>Северсталь</value></field><field name="PREVIEW_PICTURE"><value name="severstal.jpg">medialibrary/11d/severstal.jpg</value></field><field name="PREVIEW_TEXT"><value>Обучение было организовано и проведено на высоком профессиональном уровне, что позволило нашим сотрудникам разобраться в особенностях моделирования бизнеса в общем и моделирования бизнес-процессов в частности.</value></field><field name="PREVIEW_TEXT_TYPE"><value>html</value></field><field name="DETAIL_PICTURE"/><field name="DETAIL_TEXT"><value>От лица компании ОАО &amp;quot;Северсталь-Инфоком&amp;quot; благодарим учебный центр Luxoft Training и бизнес-тренера Коптелова Андрея Константиновича за проведенный курс обучения &amp;quot;REQ-046 Введение в бизнес-моделирование&amp;quot;.&amp;lt;br&amp;gt;&#13;
 &amp;lt;br&amp;gt;&#13;
 Обучение было организовано и проведено на высоком профессиональном уровне, что позволило нашим сотрудникам разобраться в особенностях моделирования бизнеса в общем и моделирования бизнес-процессов в частности.&amp;lt;br&amp;gt;&#13;
 &amp;lt;br&amp;gt;&#13;
 Практические примеры и кейсы, на которых был построен учебный курс, позволили освоить на практике ключевые подходы к моделированию целей и показателей, организационной структуры, бизнес-процессов в различных нотациях, информационных систем и данных.&amp;lt;br&amp;gt;&#13;
 &amp;lt;br&amp;gt;&#13;
 Положительные отзывы участников обучения и их заинтересованность в применении навыков моделирования бизнес-процессов на практике говорят о результативности проведенного обучения.&amp;lt;br&amp;gt;&#13;
 &amp;lt;br&amp;gt;&#13;
 Будем рады дальнейшему сотрудничеству!&#13;
&amp;lt;p style=&amp;quot;text-align: right;&amp;quot;&amp;gt;&#13;
 &amp;lt;br&amp;gt;&#13;
	 С уважением,&amp;nbsp;&amp;lt;br&amp;gt;&#13;
	 Руководитель проекта MES&amp;nbsp;&amp;lt;br&amp;gt;&#13;
	 Филиппов Антон Михайлович&#13;
&amp;lt;/p&amp;gt;</value></field><field name="DETAIL_TEXT_TYPE"><value>html</value></field><field name="CODE"><value>severstal</value></field><field name="TAGS"/><field name="XML_ID"><value>76822</value></field><field name="IBLOCK_SECTION"/><property name="SHORT_DESC"><value>Северсталь – это вертикально интегрированная горнодобывающая и металлургическая компания с основными активами в России и небольшим количеством предприятий за рубежом.</value></property><property name="PDF_FILE"><value name="Severstal_otzyv.pdf">iblock/54b/Severstal_otzyv.pdf</value></property><property name="VIDEO_MESS"/><property name="REVIEW_USER_NAME"/><property name="SHOW_ON_MAIN_PAGE"/></item><item><field name="ACTIVE"><value>Y</value></field><field name="ACTIVE_FROM"/><field name="ACTIVE_TO"/><field name="SORT"><value>500</value></field><field name="NAME"><value>Северсталь-Инфоком</value></field><field name="PREVIEW_PICTURE"><value name="50_530251_254_s.jpg">medialibrary/9cb/50_530251_254_s.jpg</value></field><field name="PREVIEW_TEXT"><value>ОАО &amp;quot;Северсталь-Инфоком&amp;quot; благодарит за проведение тренингов по управлению проектами, разработке и тестированию ПО, методологии Agile. При планировании были учтены пожелания по организации курсов, подобраны удобные формы обучения, программы были адаптированы с учетом уровня подготовки слушателей.</value></field><field name="PREVIEW_TEXT_TYPE"><value>html</value></field><field name="DETAIL_PICTURE"/><field name="DETAIL_TEXT"/><field name="DETAIL_TEXT_TYPE"><value>text</value></field><field name="CODE"><value>severstal_infokom</value></field><field name="TAGS"/><field name="XML_ID"><value>79585</value></field><field name="IBLOCK_SECTION"/><property name="SHORT_DESC"/><property name="PDF_FILE"><value name="Severstal_2018.pdf">iblock/bf8/Severstal_2018.pdf</value></property><property name="VIDEO_MESS"/><property name="REVIEW_USER_NAME"/><property name="SHOW_ON_MAIN_PAGE"/></item><item><field name="ACTIVE"><value>Y</value></field><field name="ACTIVE_FROM"/><field name="ACTIVE_TO"/><field name="SORT"><value>12</value></field><field name="NAME"><value>HAULMONT</value></field><field name="PREVIEW_PICTURE"><value name="HAULMONT.jpg">iblock/5b9/HAULMONT.jpg</value></field><field name="PREVIEW_TEXT"><value>Кастомизированная программа обучения разработчиков по теме Java-разработка на Spring</value></field><field name="PREVIEW_TEXT_TYPE"><value>text</value></field><field name="DETAIL_PICTURE"/><field name="DETAIL_TEXT"/><field name="DETAIL_TEXT_TYPE"><value>text</value></field><field name="CODE"><value>haulmont</value></field><field name="TAGS"/><field name="XML_ID"><value>104100</value></field><field name="IBLOCK_SECTION"/><property name="SHORT_DESC"><value>Кастомизированная программа обучения разработчиков по теме Java-разработка на Spring</value></property><property name="PDF_FILE"><value name="case_ru_HAULMONT.pdf">iblock/270/case_ru_HAULMONT.pdf</value></property><property name="VIDEO_MESS"/><property name="REVIEW_USER_NAME"><value>Test test</value></property><property name="SHOW_ON_MAIN_PAGE"><value>Y</value></property></item></items>